[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（35）

呢個GIF長存呢個小島

Cr: ShoSakurai

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工

480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟
503 龔燁復仇記（上）
504 龔燁復仇記（下）
507 年宵「大」鬥法
509 赤口大兜亂
513 基因的呼喚（下）
514 新春情人節
522 狗公，狗龔？
529 食咗人隻車
530 大小姐的尿袋
534 白色情人節
536 地下情有着數！
541 活得自在
542 Hip Hop耆兵
547 追水敢死隊
549 擄龔行動

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀
紫紅色係表白!!!

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST16：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

POST17：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST18：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (18)

POST19：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區(19)

POST20：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (20)

POST21：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (21)

POST22：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (22)

POST23：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (23)

POST24：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (24)

POST25：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (25)

POST26：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區 (26)

POST27：[開心速遞] 熊若水龔燁 供水線集中區 (27)

POST28：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（28）熱烈慶祝龔水終於一齊！

POST29：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（29）期待龔水放閃日常！

POST30：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（30）

POST31：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（31）

POST32：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（32）

POST33：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（33）

POST34：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（34）

[龔水靚相集]

[名曲List]
Only One - Ben Jelen
She Is - Vitamin A (Album: All That Glitters)
Waiting - Jennifer Andrea
Lux - Cyrus Reynolds (ft. Connor Shambrook)
Right for You - Louise Dowd & Klas Whal
Faithful - Stephen William Cornish & Amanda Leigh Wilson
Dancing Where We Go - Anders Gunnar Kampe & Henrik Lars Wikstrom

因為不斷有好多新人加入討論 所以想解答翻啲常見問題
新加入呢個小島會員小提示
1.大家記得討論既時候打翻正字 切忌打5P字或火星文
2.至於幾時要加密就自行決定（但如果加密可以回Post前Preview左睇下加密成唔成功先啊！)
3.龔水主線大家要積極翻去劇Post討論 劇組先會睇到大家既意見

[/quote]

已經完咗
又爆
Lm

期待549收返今日既「伏線」🙈

LM

留名，
等星期四熊家反應

好多嘢想講
不過覺得今日個大方向係無問題
係細節位可以處理更好
試下整緊GIF
唔好意思上面啲quote手殘del得唔好sorry
不過如果#4落咗quote想睇大先放返大又好似唔洗load得咁勁

等睇549重現呢幕

期待Treegun星期四好好的‘招呼’呢位二女婿

LM
聽日會唔會都提一提呢
話晒今日阿叔報告咗龔燁示愛水水俾根叔

又爆啦啦啦
黎留個靚名先

本來要回覆點知又爆

我睇完547覺得用感情嚟玩係危險啲
不過又唔覺得呢集係唔符合龔水劇情
同埋之前stanley有預告到喺公開個位到有蝦碌事情
有嗮心理準備
個人總結547係少甜

同崔auntie 示威下
我個女有筍盤要呀

我個人覺得未必會提
由於開心速遞偶然有時間錯亂事件

同埋番禺明顯係廣告一拍玩就播，應該唔會有時間處理呢個位掛

你好賤呀,不過我中意,呢度我認為係全集最甜嘅位

新post留個名。

啱啱睇多次終於覺得冇咁亂，但我仲係好想比負評個剪接

記得541討論阿龔會屬於邊種人個時我自己都講過如果事關媽呢空覺得佢會做多幾步等水水一直相信嘅世界唔好崩壞，估唔到咁快就拍個答案出黎比大家睇。雖然話阿龔出發點可能真係有為左媽呢空，而佢又好似真係做好多步為左保護媽呢空，但係好似拍到佢先為左著數先後再順便保護媽呢空咁。呢集件事個觀感唔大好，搞到變左穫粥咁。

總之拍到出黎大家要解好多話去合理個劇情已經係事實，係睇吓之後點連戲啦。

其實跪地表白同埋天台阿龔大叫MARY 呢下我都覺得好Sweet
雖然話做戲，但跪地表白呢下其實睇得出係出自阿龔真心，俾左個藉口同名正言順既機會佢講出黎。

至於嗰下Mary真係聽得出佢好驚失去媽呢空，所以好焦急。

lm展望549!今晚呢集確係有少少奇怪 但龔水點都要睇

lm

+1
重睇多次雖然觀感好好多，至少好多細節位可以睇得返。
但係唔係個個都好似龔水黨咁會瘋狂LOOP黎分析，去睇細節。

所以今集個剪接失敗係事實。

咁快又爆咗，新Post留名

極啱啱見到有位絲改咗名叫食橙連皮 究竟食水果連皮系列絲有幾多人

好想回翻上個post

我覺得過份自信呢個point好睇個人點解讀(當然，戲外阿蟹係絕對可以有呢份自信啦 靚女到一個點)

我話阿水衰係過份自信，係因為”過份自信”而令成件事情有負面影響出咗嚟

1.阿水覺得追佢嘅男人會排到出接龍>>
2.其實知道實情嘅阿龔>>>
3.阿龔暗示過，不成功，阿水一味覺得自己好受歡迎>>
4.唔想傷到女朋友的自信而選擇善意隱瞞，由得女朋友繼續落去

不過，對象係阿水，自己在意嘅人，阿龔係會點都有少少大男人心態，係希望自己搞點唔好攪到自己女人仔，呢個point，亦另一個導致佢選擇整個善意的隱瞞嘅原因。同龔燁的No1一樣，我見好多人都介意，龔燁又不坦白那性格，No 1果陣我都好介意，但係之後睇多咗其他男性留言，尤其stanley解讀，發覺咗原來男女之間思考上係有分別，我想呢個分別，係其中一個會導致呢集咁大令人感覺有落差嘅原因

我覺得龔燁果陣個心態係”唉媽呢空你知唔知你得罪哂男子組嘅人啊，咩追你嘅人排隊排到出接龍，邊度嚟嘅自信？” 先至有種想”呢個天真傻瓜嘅小小世界，由我去守護”
佢之後有講不如我地明天返工公開囉，只不過阿水冇明確表示同意姐

同埋我覺得阿龔係office 那一段，其實係真誠嘅，從佢一踏出lift個下，深深呼吸，講我愛你那真誠眼神
其實呢段戲比人感覺係阿龔發自真心去講出來

我見到阿龔那刻，係反白眼，受不住女朋友咁

總括而言，我係同意，今次阿龔係真係又衰多獲，但我唔覺得又未至於好似其他人所講咁講到玩水水咁差

因為阿龔其實由頭到尾出發點係真係為水出發為水去諗，不過我覺得佢那收收埋埋性格需要阿水開導一下，情侶，係需要互相溝通，慢慢係收收埋埋呢個point中走出嚟

我都覺得阿龔係有呢種想法
但就係衰係剪輯上

+1
可以loop好多次
龔水：話之你哋講咩我就係鍾意佢，吹咩

再調一調個位置先

同意樓上

剪接真係好失敗

下下要人腦補劇情 幫佢解釋

一般觀眾邊得閒同你做呢d野

同埋好似工水特別多剪接呢方面問題

今集其實真係有能力拍到好sweet，劇組剪輯今集真係有問題

演員唔係補得好多次
剪預告片果個神剪輯
點解剪正片果個會咁㗎

新po留返個靚名等星期四

重睇係必要的
阿龔太靚仔

已經期待星期四啦
點樣留住阿龔唔出去玩呢

第一次整劇情GIF
大家係咪都覺得呢幕全集最甜

一複雜啲嘅線，就有時會咁⋯
加上大熱cp，有班熟讀成條線內容、好仔細去睇，就會好覺。

蓮輝之前嗰集要來的都好似有人罵過⋯

阿龔原本嗰樣真心驚失去媽呢空，臉如死灰咁....
你好賤啊，不過我鍾意

覺得呢集拍咗好多嘢但係20分鐘放唔晒

阿龔聽完水水講"你好賤呀!"個樣係淆緊...
直到佢講完"但我鍾意" 先放鬆落黎

我本身諗住改 食榴槤連皮
但太唔順口

食屎連皮

我記得之前有人係度咁講過呢個名

食屎連渣好似合理少少...

但會離哂題

總監大人今集套新西裝好好j
星期四等睇屎根合作擄龔

我唔反感547
不過呢集劇情細節的確經唔起推敲
唔知呢度係我get錯定雞蛋裡挑骨頭
阿龔喺lift表白失敗之後好似想同提議不如就咁算，係聽到peter話加碼先繼續表白
同天台最後話本身想借呢個機會公開關係好似有啲矛盾
呢度就唔關剪接事，係編劇失誤

我覺得劇組係連戲上，做得已經好得㗎啦

可能變左屎根主線究竟要點做龔生先會「下班後不願消遣」

總之就感覺怪怪
無論剪接同戲情發展

呢集其實好多點都怪怪地
雖然出發點人設同埋動機都明，但係前後承接的確係有問題。
所以真係笑完一集就算啦

其實本身阿龔有咩消遣
我淨係諗到去護老院探阿爸

期後仲有知道阿龔拍拖 Jenny唔知會點對阿龔
佢對阿龔好似有d佔有欲

大小姐又唔知點對阿水

呢集決定揀某D片段loop始終都係龔水其中一個里程碑 天台果段水水嘅台詞喺女性角度出發真係睇到心痛 所以更加喺其他情節入面睇到更多唔合理/嬲嘅地方 所以都係loop返甜嘅算 期待549

我覺得 阿龔係除咗見客應酬以外都唔會點出去玩

除左係office瘋狂OT通頂，看下韓劇，或者係自己的孤獨service apartment飲杯酒聽下歌....完全唔覺得佢有任何消遣活動

咁快開新po, 真係追唔切

LM先，番去追po

仲有係apartment個廳度聽住歌等女朋友電話

其實我都係當今集係CLS劇情咁睇
所以我一路睇一路笑 冇大家咁大反應

雖然呢個公開同我心目中既派糖式公開唔同 同埋剪接亂亂地
不過睇得出劇組都想帶俾觀眾睇龔燁既變化
因為當講安家費個陣 留意到龔燁係冇內心戲 觀眾好易會覺得 講到尾又係貪錢先肯做死士 但到反cup位個下話你知係為左條女 行咁遠心痛 呢度似想做個對比 但可能得一件事太少 唔太感受到

始終前幾集太甜喇 同埋公開呢個重要位 我expect會係好sweet同埋會impress到我 期望可能太高 會有dd失望

劇組繼續加油

冇錯 今集係cls劇情
都唔可以一味浪漫既

+1
不過攞公開關係同分手玩又真係唔係個個都頂得順
再加上剪接散亂，劇本有小失誤
又難怪會有咁大反應

食火龍果連皮啊

Lm 已更至76章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

本來佢最大嘅消遣就係撚阿水
而加上熊家咪消遣緊囉
同埋佢本身都工作狂
之前都有講佢成日ot趕proposal或者陪大龍生見客
應該由頭到尾都唔關屎根啲屎橋事

新po留名
今集我會不停狂loop告白個段直至星期四
因為個段單獨睇真係好甜咖
老龔仔個真心樣呃唔到人
睇完咁多巴絲打分析之後
自己都舒服番好多
剪接同時間呢d問題就算啦
劇組加油，故事內容大方向係冇問題咖

+1
真正日日留係到個原因應該唔關迷藥(?)事

食茄子連皮 但唔係水果
呢度仲有食檸檬連皮絲

開心速遞真係最需要改善嘅係剪接

唔知有冇記錯
其實好似阿水仲講過食蛋糕連cream

妖剪trailer marvel級
剪正片就小學雞

It doesn’t make sense

劇本同剪接都有啲其實有時拍得太長點解唔剪多個網絡版 睇電視睇到一舊舊咁

同埋其實龔燁個人本身應該好撚悶？
佢連有朋友約出街消遣嘅機會都好似冇

夠12點可以重睇

LM
唔知遲下會唔會真係拍接龍水運會唔通呢個就係Stanley講嘅熱辣辣情節？

又去翻同一個問題，可唔可以俾嗰真心朋友阿龔啊，起碼有時候有些事唔同阿水講，但都有個兄弟可以俾佢傾訴心事

其實想問今集大家當唔當龔水主線
無論幾唔滿意今集但始終阿龔都係有向阿水示愛同埋龔水正式公開咗 而且阿水都講到明就係鐘意阿龔咁賤
547係主線
547唔係主線

丁到出汁

又閃爆個mon了！
呢d簡直就係
天作之合
由好憎一個人賤
到鐘意一個人夠賤
中間真係經歷左好多野先有呢個轉變

由好憎一個人賤，到鐘意一個人夠賤
絲打呢句好正

不過如果唔係借死士當眾表白
阿龔可以點補返個浪漫嘅表白畀阿水

當俾個藉口推佢出去啦
如果唔係以龔生既情商，分分鐘求婚嗰一日都唔會敢當眾求婚。

一年多嘅轉變

我仲以為會拖多幾集明明地下情仲有得玩 不過龔生都提過好多次要公開了

真心好想知
平時放曬閃咁都未比人估到佢地拍緊拖
可能真係要曹總又走出尼向水水示愛
霸道總裁龔走出尼宣示主權
一下攬住水水再同曹總講「其實我同mary一齊左一段時間咖喇，佢唔單止救過我一命仲幫我解開左一個廿幾年嘅心結，除左佢我唔會認第二個人做老婆，你地做定人情啦」
深夜ff mode全開

呢位絲續寫左天台果part可以用黎FF下

唔好意思 係呢個

我覺得當眾求婚好老尷
乜真係咁多人鍾意呢味嘢咩？

群眾壓力迫你應承咁

又諗起阿叔同David

用意志堅持住打recap，期待星期四

1. 好鍾意水水開會呢度，非常有義氣，尤其是搬大小姐出嚟個下型到爆！YOU GO GURL！！！
2. 真係好憎啲男人咁膚淺咁regressive
3. 不過無論接龍陸運會定水運會，我都好想睇
4. 篤爆晒你哋魂精
5. 王朝馬漢個下「公敵」

6. 其實佢哋講咁多水水啲嘢，我全部都覺得水水做得好好係新時代女性嘅典範我都唔係咁鍾意果種隱然覺得女人一定要有人要先worthy嘅價值觀
7. 阿工想公開又無辦法公開個樣都幾cute打電話都好sweet
8. 連王朝馬漢都覺得工水拖太耐
9. 食意大利嘢你呢到好有情侶feel日日一齊行去攞車都無人知佢哋一齊
10. 阿工呢種暗暗保護單純女友嘅心，其實都好符合人設

11. Ivan呢度cringe到爆拍得住關家姐
12. 「你追我就要接受你呀？咩道理呀？」阿水真係好獨立我鍾意
13. router的黑歷史
14. 我真心覺得安家費只係阿工扮嘢搵台階上嘅掩飾 佢哋夾得個幾舊水，總監大人會唔會貪個少少錢
15. 點解佢哋cctv可以收埋音咁勁

16. 壁咚
17. 但三連擊呢度又真係recall得有啲cringe
18. 尋寶圖呢度表白其實feel到阿工係好真心不過係呢集鋪排下就的確即刻少咗啲浪漫 ... 啲tone跳得太快
19. 阿叔個反應好正好warm
20. 其實我覺得講分手真係over咗，講阿水嬲到震就得啦輕易講分手真係有啲唔知想點

21. 360呢度做多咗有啲浪費，之前講過唔講啦
22. 成段剪到一忽忽，好似平時啲FF咁，真係會睇到有啲1999
23. 但其實我都好appreciate阿工keep到人設，甜中帶賤又搵到winwin方法
24. 佢哋兩個都咁貪著數其實真係好夾
25. 「你真係好賤呀，不過我鍾意」
26. 好鍾意最尾阿工望住阿水鬧kai叔個樣好寵溺

27. 今次公開咗，但其實都未講我最想知嘅人嘅反應，即係isabella、rebecca、大小姐同埋Jenny！！！！好期待

有呀 喺貼吧都見過果位fans因爲喺ig follow左龔水tag 所以成日都見到好多fans會整圖/畫文 好有心

好感動

佢寫得好好
如果頭先可以加埋呢幕成件事都會通順好多同甜好多
睇完可以tree gun笑住訓喇

每次都要睇完西裝絲嘅recap先覺得完咗成個龔水主線

問題係唔知編劇之後會點寫，令到男子組get到龔水係經歷左好多野既真愛
感覺有難度

有依個post好方便，可以睇番供水線點樣互生情愫

重有加雲吞麵

好有難度，就算阿龔出面澄清啲人都會當係阿水逼佢講
我諗最好嘅處理手法係當呢集黑歷史永久封存唔再提好似463表明心跡咁
但我又好想睇康樂組同男女組對抗
好矛盾

俾男子組知道佢地已經一齊左一段時間咪得即係龔水一齊係完全唔關佢地嘅安家費事 跟住男子組可以為左車位同Ivan報復龔水/喺康樂組鬥

Agger

10，有同感，”天真水嘅小小天地，由我來守護”
14，係，同埋我覺得佢終極目標係車位
18，呢個位係絕對睇得出阿龔係真心真意去發自內心去表白
20，好想講下，如果講完分手玩完加龔燁解釋再加多啲解讀去講水衝動講分手，阿龔心裡緊張的感受，咁就perfect
23+24，兩個其實都keep得人設，天生一對
26，尤其26
世界仔人設係一定
但明顯阿水地位>那班所謂兄弟地位
佢哋知道大家對方諗物就得

我真係覺得今集龔燁冇其他人講到咁差
出發點完全為女友好
快啲到週四啦

多啲一齊吹

我信編劇

其實編劇係寫得幾好 只係剪接會出事 今集天台果度長多1-2分鐘 可能成件事唔同曬 表白果度分分鐘變龔水黨嘅經典

澄清盞愈描愈黑
而加要男子組覺醒發現龔燁係真愛唔係被迫我都覺得好難兜
男女子組對抗應該都幾有火花
好似上次麻雀王咁

感覺可能會寫 男子組覺得龔總由死士日久生情變到愛上水水收尾
因為咁係最容易寫

男子組又會覺得mary姐真係好恐怖或者見到龔水慶祝anniversary果陣發現日子計唔啱 咁都幾自然 我都又有放閃睇

表白嗰段獨立睇真係sweet嘅
不過成集連埋就扣好多分
阿水開頭以為龔燁係驚阿水會俾人搶走所以咁心急公開，點知最後原來事實係咁
難怪阿水嬲到咁

其實我覺得可以寫個契機，可能係一個意外，一件事件令龔燁自己講佢同水水從相遇相識到相戀過程
最重要係水水令龔燁開始信呢個世界嘅美好
其他人聽到，因而感動

都係個句，我覺得戲是假，情是真，但我覺得present 出來嘅手法可以再好啲，對比534，真係高低立見，睇到個差異

多謝支持
上次工豹我偷懶無寫收負皮，其實有少少心灰
今次我又覺得無大部分人講得咁差
而家我又少左上黎，有更多絲打分析得比我更好
真係靠意志寫落去

d人推ivan岀黎 之後ivan又好似無乜野咁
我仲以為佢真係鐘意過/緊水水
btw 龔見到有人想追水水就好大反應
真係好甜
示愛個part真係好靚仔 丁左幾次

班仔會唔會真係咁上心呀
有人要咗mary hung又唔會再煩到佢哋嘅話
佢哋都係茶餘飯後笑完就wfc啦
比較想睇阿水班姐妹迫供問佢哋幾時撻著

我覺得佢地第一樣發現中伏既野係
其實就算水水拍左拖
個水運會都係會搞唔成
個A1車位等於送走左

留名
雖然今集大家有好多唔同嘅意見，但之後仲有咁多集我信編劇會有驚喜比觀眾嘅
就有如534都兜到463

話咁快又要等睇聽日預告 treegun有啲咩簡單而隆重嘅方法番住二女婿

開頭班友仲笑龔燁同阿水煲咗咁耐都煲唔成
結果最後係龔燁成功咗
但王朝唔會覺得好奇怪咩
明明阿水已經知係一個局
但最後竟然同龔燁撓住入初戀cafe

一定係CLS嘅方法 唔會簡單架啦

做咗CD-ROM一段時間喇，終於夠膽留言（一直好驚打錯字，或講錯嘢）
講番劇情先，我都覺王朝好奇怪
明明好疑惑，但最後好似冇嘢咁......
會唔會有一日，佢口快快講出嚟，男子組先驚覺有古怪，然後去追問呢？
但斷估佢哋冇咁聰明

Hello叫我嗎蕉皮絲
頭先見到橙皮絲都心諗又多個水果連皮系列姊妹，島仔有豐富營養
Btw本來係因為534之前驚龔生會食檸檬先改呢個名，結果衰仔竟然得咗米

仲有打牌
541嗰集，阿水有問阿龔係咪打牌贏左好多，點解請飲野

唔通係因為買左個channel袋俾水水，要上熊家黐餐?

我反而覺得之前蟹live，我地同佢提過嘅陸運會有機會出現

為左唔被人劇透/影響睇今集既感覺，我忍左兩日冇上黎依家睇完終於可以上黎追返post啦

我絕對會忍唔住上尼同大家一齊ff劇情

估唔到龔總監咁早就去吉野家嘆早餐
明明上個story佢仲話1點幾做gym

我覺得咁樣兜番都唔錯喎
好想睇terpe知道真相個唔憤氣樣
同埋絲你個名係咪好快手去改咖

咁佢地就算知道都可以覺得
雖然阿水知道左真相
但最後仍然比阿龔既個人魅力搞掂左

我同意
其他巴絲講到龔燁對水水好差咁，我真係唔覺得
，龔生個出發點都係為阿水好，不過，真係可以再做好啲

我覺得可以咁理解
應承做死士
除咗係避免其他人追水水令佢受傷外
其實都可以係一種
佢係公司同事圈子生存的一種手段
要討好佢地

btw 龔見到有人想追水水就好大反應
真係好甜

+1
其實一開始已經想做死士個位，但係比水水個電話打斷咗姐

雖然我想話之後會再講翻呢個梗
Terpe發現中伏
龔水根本一直真拍拖

但我覺得會無咗件事
如果係咁，會有啲可惜

佢好似唔洗訓咁

佢講唔得個下真係man爆
邊個夠膽搞佢嘅雙下巴天使
但冇理由建立左咁耐嘅世界仔形象一下敗係呢度嘅

同意best 絲講法
今集我唔覺得阿龔對水水唔好
我地龔總監以前一直都用呢套方式去保護水水
世界仔形象冇左佢番工會好唔方便
雖然話花生友佢地唔可以叫做兄弟
但話曬都係公司男子組，得罪冇好處
呢集貫徹總監大人嘅處事方式
只不過係時間唔夠同剪接問題姐

人設沒有變化過，二人都這麼貪心；港女水和賤精燁，二人將會走cls是值得期待。

其實都預左佢地之後個風格都會好似而家咁，
甜兩集再cls一集。
阿龔會偶爾展露佢情深既一面，但有時又會show返佢賤精仆街既嗰一面。
水水又會一時係賢妻水，一時又會彈返個港女樣出黎。
之間兩個又係有時會好sweet，又時又會好似鬧交咁耍下花槍。

始終本身呢對cp唔係一般cp，個優缺點比起大眾角色更明顯，而阿龔又唔係一般偶像劇男主角暖男類，所以唔可以用睇普通浪漫愛情劇既目光黎到睇佢地。
所以作為龔水黨真係要有返啲心理準備，可能以後條路都會係咁行落去。

未追完po就爆，新po留名
等睇549 tree gun笑，但無大家姐有小小失望，好想睇大家姐點撚阿龔

臉如死灰
嚇撚死阿龔

冇問題，未驚過，我係驚剪正片果個再出事姐

睇返阿水講A1車位嗰下，都好似好開心叮一聲咁，仲話風水好⋯
連車位都計風水⋯究竟呢pair有幾迷信

行cls啦

咁我有點好奇去林村許願樹，兩位的目的係乜嘢

係呀！
趁住大家未講起可以改名做車位時，即刻改㗎

終於畀我等到一個簡而精嘅名喇

話時話，車位可能都係總監大人心結嚟㗎
畢竟有人想送天使回家，但就將架車停到咁「遠」，最後錯失機會
所以車位越近越好

其實我覺得要咁寫唔係一個問題，本身觀眾都係一路咁樣睇住佢哋過黎，重點係唔好再亂剪，我覺得好多時都係上重下輕，前面好用心，剪剪吓發現唔夠時間就亂黎，搞到觀眾咁樣。唔知係咪呢對有時要走劇情有時要走cls有時又要走單元，令到有時個力度就唔到咁呢？

覺得似係班女會八卦發現原來一早已經一齊
上次地下情龔燁係咁轉形象班女人估佢有拖拍
可能會連返？
之後班仔係隔離偷聽到再捉龔燁出嚟審犯
雖則我覺得無論結果佢地發現龔燁只係捱義氣啃咗阿水定真心鍾意阿水，班仔最後都會向龔燁敬禮

真心鍾意嘅，可能仲更加打從心底佩服

全盛時期嘅龔水⋯
最虐嗰場，令一大班人傷心到失戀咁，仲對嗰集有心結
最浪漫嗰場，一吻震撼全城，fans無限loop

咁唔知最cls嗰次，會有乜化學反應呢

係
從龔燁的No1就有呢個問題出現

同意呀 ~~~ 阿龔既出發點即使真係為左水水，但佢成日唔改果種收收埋埋既性格，遲早又出事 今次 ( A1 車位 ) 就話叫做勉強講得通 ，未必次次咁好彩 ， 其實作為男朋友身份 ， 不過今次阿龔都係有D 處理得唔係咁好， 以龔燁平時出名轉數快既性格， 應該可以處理得更好 攞到著數之餘 又可以令自己女朋友更加有體面，除去接龍倉底貨的污名 , 總括而言 ; 今次阿龔給我們的感覺就是不太像上次大小姐的尿袋果集 ( 果集阿龔轉數真係好快 )

班仔對阿水都冇乜好評價
一定好佩服龔燁

你驚錯咗，534嘅事實係要驚水水會食檸檬

嗰班仔更加會覺得阿龔係死士
得阿龔一個人知道呢個雙下巴天使有幾好...

係真愛呀

多謝妳嘅recap呀！噚晚太多嘢做，今日又有排山倒海嘅工作，未得閒睇547，係靠去茶水間偷偷睇你嘅recap頂住先，當住睇咗先。總之，多謝妳啦！

我覺得水水好有體面了，阿龔當住尋寶圖班人面前跪地示愛喎，其實呢個動作可以唔做

同埋好難洗左倉底花呢個名，康樂班男人覺得水水無人要，個下阿龔認左都唔會信，根本就有偏見

阿水如果無發現張紙，佢唔會知成件事，仲覺得好威威

班人咁膚淺，可能點極都唔明的，同埋我覺得愛情係兩個人嘅事啫，唔一定要所有人都明白、知道所有感覺嘅由來嘅
（戴頭盔先：未認真睇547，可能睇完會自我推翻。）

好想睇細龍太知道龔水一齊係點

+1
真心唔計康樂部嗰幾條仔同龔水本人。
應該個個都會以為水水食住阿龔，（無論接龍定熊家）
迷到佢要跪地求愛。
所以其實水水某程度係攞哂彩

激到紮紮跳但又講唔到啲咩

佢已經無左傑叔隻王牌

昨天睇live, 真係睇到有d 跟唔上，睇完還好多問號，未消化得來。
經過一晚沉澱，再睇睇咁多劇評/後感，我覺得最大反差係從男女角度睇件事。其實龔水的反應和處理手法係好設合人設，只是求愛送花呢part, 若從女仔角度或偶像劇角度睇，係會覺得差少少。但若從龔的角度或男仔角度，確係人在江湖，盡量做到win win 之道。
我都覺媽呢空講分手，有少少over, 不過又好似幾配合佢衝動性格。

話唔定嬲到癲左，不自覺向阿水爆出阿龔當初係因為阿水而係新加坡返來，和曾經為佢係背後做過的嘢

龔水迷妹一號
btw，john同jenny仲有同場？
到底係咩劇情呢

自從534 後，阿龔係咪開始帶黑框眼鏡?
感覺同之前帶銀絲，真係有唔同feel.
黑框暖男feel d

536阿水要求

講開車位遠，我諗起離水前個集，阿龔話車水水返屋企 但停到架車好遠，結果水水唔等佢

但係實際上原來只係一分鐘腳程都唔使

根據蕉連皮絲嘅發現，明明就只相差一分鐘路程

正確嚟講，係46秒
唔好問我點解咁無聊去數

開心速遞好就好睇在冇沿用一般處境劇咁集集單元獨立處理，唔少劇情同角色設定其實都好有連貫性。
一直以來阿龔都好收收埋埋絕對唔係啲咩坦誠嘅人，而阿水就最憎人呃佢。不過飛機事件又好，乃至唔敢表白又好，都睇得出阿龔似乎只著眼No.1嘅問題，根本唔明阿水真正介意緊啲咩。所以佢今次會想自己搞掂晒成事咩都唔同阿水講，一方面係顧及阿水感受，另一方面佢可能真係冇諗過唔坦白會為阿水帶嚟咁大傷害會有咁大反應。宜家佢哋仲喺蜜月期阿水可能一次兩次都會選擇原諒，但久而久之不安全感總會有爆發嘅一日，可以話係一個潛在炸彈~~

唔知編劇會唔會真係drill into呢個矛盾位，但如果鋪得好拆得靚其實會幾有反思幾好睇，兩個人相處真係一門大學問仲有好多野可以玩呢

會拆既～
而家先岩岩拍拖，遲下呢種問題實會浮水。
如果係偶像劇，一定會focus 男女好愛對方=咩問題都解決到

但呢套係處境劇，主要睇既反而唔係邊個愛邊個多啲，而係雖然兩個人有摩擦，但可以點去磨合，去相處呢，所以之後既劇情應該都會有好多突出佢地矛盾點既部份。

同埋佢地仲有咁多集可以講，開心速遞話哂想打破真情紀錄，如無意外，兩個仲有五百幾集可以講，我覺得唔洗急，大把機會慢慢俾佢地轉變同拆啦

cls 好精準啊

我大反應係不太滿意個剪輯同個劇情發展
怪怪咁

想睇

大二女婿包攬頭兩位
treegun笑

不過一齊行去攞車都sweet嘅

Treegun係最大贏家
兩大超筍盤都係佢的

即係日日等埋一齊收工
咁班人都睇唔出

尤其阿叔....明明都一起係尋寶圖返工，點解會日日都唔留意到自己的二姪女收工都有人車佢走
究竟佢哋盲到咩地步啊

阿叔應該日日同baby 走，
點睇都早放工過龔水

斷估唔會咁天真以為姪女晚晚夜返係ot啩

我想睇大小姐返工喺停車場個反應

會唔會篤爆阿水的雲遮龔生又要點樣拆解

阿水可能平時都ot遲走開
所以阿叔唔覺有問題

曹總好耐冇見了，想有一集係龔水曹線睇下

但大小姐角度係阿龔跪地示愛，
話唔定覺阿水叻女

若水啊，做得好啊，竟然可以講我的復仇名單首號敵人龔燁迷到溫溫燉燉，仲令佢對你跪低公開示愛

正所謂男兒膝下有黃金，今次都去得幾盡。
咁之後求婚點算

之後求婚，真係唔知要上天定下海先得啦

供水未拍拖啲人就覺得佢地有嘢，宜家一齊咗就個個都唔信。

我好懷疑tt已經拍左同佢做朋友嘅戲

定係大小姐會覺得係二房陰謀多啲

佢兩個近排係ig flirt嚟flirt去
可能真係做咗朋友

我睇咗愛回家唔係好耐。想問一問曹總係咪老是常出現地追水水？龔燁有冇幫手解圍？

唔知用真人定tt身份

建議你跟翻第一頁個list/wiki/大po 好似有個總匯表一路睇落去
咁先顯得有意思得多
因為曹總追水水，我冇記錯好似龔燁未出現時已經開始
It’s a long story

大po都係第一頁

有意思得多》好同意
龔水曹呢段故事太可歌可泣

應係係用Ronnie 同家明個身份
上次佢喺IG叫阿龔做龔龔
即刻有人留言問佢係咪肚餓，笑死我

如果TT真係入補習社線，咁TT識到阿龔個機會都好大既

潮生，阿龔
Tree Gun 真係瞓覺都笑醒

574
唔出事？

sorrrrrrrr唔記得加密

似啦

你個id
第一眼以為係A1車位，睇多眼先知係另一位巴絲
其實宜家阿龔攞咗A1，咁A2車位最後歸邊個

睇完都睇唔明
我覺得似唔出事

買”唔出事”

曬你冷

既然冇得叫A1車位，我叫接龍第7位車位排行榜既A2車位啦
(之前鍾意阿龔金絲look改左個名叫金絲龔聽睇極都覺得怪，終於改到個有意義既名)
UM返黎正題先，第一次既「安家費」失左效，
應該係變返ANDY (係咪ANDY我有冇認錯)個車位？

但有可能terpe會叫威逼andy俾個A2車位佢

蕉連皮絲果然厲害
細心觀察嘅程度直逼大家姐

咁又係喎
話曬terpe都係接龍外戚
冇理由肯自己啃左個遠在天邊嘅m車位
如果第時佢地發現真相
肯定會逼Andy讓位比佢

曹總追水水記得早在大概十幾集嗰時已經開始，佢真係痴心長情劍

唔滿意今集=只鍾意甜蜜肉麻骨痺劇情係打稻草人
今集主軸"假扮追水攞著數兼公開" 完全冇問題 但劇本執行有好大問題

龔水經歷咗咁多事 阿水點可以輕易講分手 啱
同樣地 經歷咗咁多事 阿龔仲係一個自把自為 唔會站在對方立場思考嘅人 因為自己係聰明人 因為出發點係幫你 所以合理化自己所有行為 你唔滿意就係你蠢你小氣 (見到有人話阿水衰過度自信 excuse me????) 如果條路自己揀 仆街冇得怨 但今集阿水完全冇話語權

為咗戲劇效果無限放大阿水貪小便宜嘅性格 但無視阿水要面嘅性格 無視阿水重視誠信嘅要求

為咗戲劇效果中間有一萬次可以坦誠嘅機會 喺餐廳 喺𨋢 喺尋寶圖 但唔比人踢爆都唔識死

為咗最後"講分手"嘅戲劇效果 角色嘅行為完全唔合理 處處矛盾
阿龔諗到win win win win最後衰喺張送貨單 on9
餐廳提到車位同tiramisu 阿龔都冇咩反應
睇唔出阿水呻完之後阿龔有煩惱到點解決
最後聽到阿水話分手先衝口而出係為咗阿水想要嘅車位
成個反應似狗急跳牆搵藉口

睇完今集最失望嘅係
原來
兩個角色經歷咗咁多野都冇成長過
中間300幾集好似白寫咁

呢集我比負分
以上個人意見

所以覺得編劇為左戲劇效果用力過猛，其實龔水cls之前唔係冇拍過，麻雀王豔照同選戰我都好鐘意，但最近522 547我都麻麻哋，有啲位會睇到忟

不過細細聲講句，最近其實唔止呢條線用力過猛，整體都去到好盡

自從開心速遞受關注後 要顧及路人/家庭觀眾嘅口味 其實都明白劇組點解要咁做嘅 好似琴晚咁 我睇到忟忟地 但我全家人都笑曬...536我覺得好甜 但佢地又無咩反應...所以 好難就曬兩邊嘅

+1
一般家庭觀眾既目光只係在乎搞唔搞笑。
拍浪漫鏡頭如果拍得多又會俾佢地講得悶。
但係CP粉既目光黎講緊係想佢地多啲表現到對對方既愛，唔好下下踩油踩到咁盡啦。

相信編劇本意真係想話阿龔係為左個車位先咁做(為左水水)
(憑佢天台自白既時候播既背景音樂就知，如果係吹水一定會播埋哂d on9音樂，唔會咁認真，相信嗰一句真係出自佢真心。)
但鋪陳做得太差，完全做唔出呢個效果。
反而令人覺得佢係講緊藉口。

我就係想講依件事
Sorry...講得唔清唔楚

hi A1車位絲

同意劇本執行有問題
橋我覺得係ok
但呢集應該放大寫嘅細節冇寫到（阿龔唔為錢係為車位）
啲小枝節同埋問題癥結就放大嚟寫（阿水欺壓男同事）
性格方面嘅話，可能係因為劇組太追求喜劇效果
冇從宏觀角度睇呢條線

作為普通觀眾，呢集係好笑
但當你代入阿水角度，如果知道自己男朋友喺自己畀人玩嘅時候仲玩埋一份，好似翹埋雙手睇住自己畀人恥笑，作為絲會覺得有啲接受唔到
起碼唔係男朋友講一句為咗車位就可以下啖氣
天台攤牌部分係呢集處理得最差嘅位
不過講真，處境劇就係求輕輕鬆鬆笑一餐，劇組以誇張劇情同營造喜劇效果為本都可以理解
加上處境劇本身就會放大啲嘢嚟講，呢集又明顯唔係認真劇情，唔需要太認真看待嘅
總括嚟講，對呢集無感
係睇多幾次之後覺得阿水原諒得太快
既然要秒速反cup，就唔好去到分手咁盡

我淨係loop到尋寶圖示愛果part同阿水笑router果度...天台果度直接飛

天台既話都有位loop既
loop嗰句"你好賤呀!但我鍾意"就得

Hi~
你最後有冇畀terpe搶走呀？

我等緊編劇話我知啊

阿水去到講分手其實會唔會係想暗指啲港女郁啲就會將分手掛喺口邊，然後畀人氹兩吓就冇事
呢集最大問題都係個鋪排1999

同意，正如428普通觀眾覺好睇好笑

覆埋呢次就唔再loop等週四
我強調多次
話阿水衰係過份自信，係因為阿水呢個特點，係有份導致到之後咁worse 嘅situation，成件事若，佢降翻啲她那過份自信心，龔燁就會真誠咁同佢講，成件事就會發展到好perfect
當然阿龔係負上最大責任

阿龔自把自為係佢特點，但今次出發點真係從女友出發，只不過係present得唔好，同埋比起未拍拖，我覺得佢已經叫做好少少，起碼佢之後再有同水講話咁做其實係為咗你，只不過，又係個句，龔佢present得唔好姐

也許阿龔可以坦白死士們嘅計劃，呢個位我同意嘅，阿龔呢個位應要坦白

但真係有必要咁坦白同阿水講”喂其實班男人好撚唔妥你，亦唔係好似你所言，追你嘅男人多不勝數”
可能就係因為自己女友係度自high，根本唔聽人講，先唔忍心打破佢美夢

呢個位，我個人係可以接受，阿龔呢個小小善意隱暪

因為自己係聰明人 因為出發點係幫你 以此黎合理化自己所有行為 你唔滿意就係你蠢你小氣

呢種人好乞人憎
我唔希望阿龔人設繼續向呢個方向發展

要俾D時間阿龔學識同女朋友相處 佢（睇落）咁少經驗... 今集之後佢應該明白水水發嬲係會衝動到講分手...

講真，我覺得，阿龔算進步咗好多，

以前嘅話，連𨋢度都唔會話做戲，天台度唔會「解釋」，之後更唔會cafe嘅對話。最多食哂你嬲就算啦咁。463之後係多咗肯解釋/同阿水講一啲諗法/事情。可能呢啲位對正常人嚟講好微不足道，但都一個唔信其他人成廿年，依家先正式放低包袱，開始學返打開個心嘅阿龔嚟講，我諗已經好大進步。

同埋，如果阿龔一拍拖，就即刻改哂以前嘅缺點，人設會唔會跳得太快太完美，尋日嗰集唔係好好，但只要唔後退，劇情上寫慢慢學返點同人交心相處（唔止女友）係可以接受。

留名
依家睇返琴日集供水

係要俾時間佢既，
開心速遞仲有排做啦其實。
唔洗咁急既，
阿龔同水水既路仲有好漫長。

係噃，今次重可能可以令大小姐下到小小氣，唔會嬲左水水。因為覺得今次水水做到野

我反而好想知, 究竟龔燁響OFFICE表白嗰幕係真心定係做戲.
如果係做戲, 咁成件事係CLS
啱啱蟹LIVE有人問呢個問題, 佢話係拍愛回家, 所以係做戲. 咁即係龔燁係做戲? 唔係真心表白?
但好搞笑, 龔燁跪嗰幕, 原來阿叔有句: 咦, 你拗柴呀

因為啲人估唔到真係要追咁耐 所以以為佢地已經唔會成事 而啲親蜜位又變左見慣不怪，所以再做到幾親蜜都無感覺了。
所以最後龔生先要去到咁盡，要跪地求愛

今晚有549預告

頭先冇睇阿蟹live，但我覺得嗰幕係真心
阿叔嗰句居然冇聽到再睇多次先

我有無睇錯, 呢套咪係黑色西裝呀

買阿龔真心

居然有過場？！好興奮好期待

有！？,依家唔方便睇蟹live

唔明點解覺得唔係真心

佢鍾意阿水又唔係假，只係碰著要做死士，以假亂真，所以感覺唔討好

但我唔會懷疑佢對阿水唔係真心

我諗佢意思係話 Stanley本人當然係做戲
但係我覺得office表白跪地個幕 佢望住媽呢空個眼神係好深情真心嘅
所以我個人覺得咁浪漫溫馨嘅畫面 擺係呢集cls到有少少嘥左
呀水勁冧咁攬住佢 觀眾仲享受緊個餘韻 下一秒已經係呀水發現王朝先係買花個個跟住就直上天台鬧呀龔
成件事跳得太急 啲情緒轉變咁快觀眾點跟呢

今晚會唔會見到tree gun老懷安慰笑呢

龔水過場

阿叔嗰係cut左

這句比cut 左真係好可惜，真心會好好笑

蟹話, 其實無點cut喎
唉, 我地俾534, 536 同541養大左個胃口了. 普通野就唔想收貨.

蟹話佢笑左好耐

今晚有崔auntie喺熊家又有喺長隆玩 竟然仲塞到過場俾龔水？應該剪到好散 要記住用睇廣告雜誌嘅心態看待今晚

會唔會有集拍佢地結婚呢

（驚太長所以唔quote）
我明白樓上best絲點解認為「阿水嘅過份自信」會導致龔燁後面一連串嘅處理手法

不過我覺得會導致一切嘅問題其實係源自龔燁自以為「守護阿水嘅迷之自信」係最重要 呢點竟然係優先置於「坦誠」之上 （個人嚟講接受唔到）
可能佢係考慮到好多方面（但剪輯上冇表現到出來）
例如講真話阿水唔信/hurt到佢 又或者知阿水衝動 驚佢同男子組關係再惡化等等 作為世界仔 佢不嬲都主張要同所有同事打好關係 佢咁諗係符合人設嘅 解釋得通嘅

但佢如果一直都係咁 幫阿水揀佢認為係對阿水好嘅嘢 而冇問過阿水想點
咁咪好專制 好自以為事 會不利二人發展
就算阿龔出發點係顧慮阿水感受想為佢好 但佢唔係當事人 點知呢樣係阿水想要？可能阿水想要嘅係坦誠呢 （就好似之前有集大小姐的金石良言 講到唔應該將自己嘅意願強加起人哋身上 ）

同埋坦白咗先兩個人再為車位玩鳩男子組有咩問題去到要阿水拆穿先箍煲（又係為咗守護阿水嘅自信）
可能呢點就反映一啲男性普遍嘅諗嘢/處理手法（其實都幾鐘意呢啲表現到男女對事件睇法有差別嘅位）

我樂觀地諗 阿龔咁做係編劇想埋伏線 之後劇情會再講到龔水點處理「坦誠」呢個戀愛課題佢哋都需要時間慢慢起呢段關係入面成長

（扯開話題講一講 講到present唔好 應該係劇情/剪輯present唔好先啱
明明男友呃住自己同其他人一齊玩整蠱係好應該嬲 但編劇用車位一下子平息到怒火 呢下真係明顯為喜劇效果 唔知係咪想呼應因有著數地下情 所以因更大著數而地上情 呢兩集都係伍佩儀寫
可能我太認真 呢個位真係麻麻好笑）

其實我覺得水水係公唔公開都無特別所謂. 佢似係覺得人地知就知, 唔需要特別去講出來.
上次廿蚊鮑片炒飯, 我唔覺得佢真係因為碟飯先唔公開, 似係顧累大小姐先猶豫

好耐因為睇處境劇而對啲角色之間嘅感情關係咁上心，對上一次已經係《同事三分親》啦
龔嬅同水水快啲拉埋天窗呀

其實都唔係養唔養大胃口嘅問題我覺得...
當然明白表白同一齊第一集嘅534, 536做得特別出色細膩係好正常 始終係龔水線里程碑
活得自在咁有深度特別出色就唔駛講啦
不過最起碼劇情要合理 琴日中間真係睇到一頭霧水

如果要打破真情繼續拍落去就有機會
示愛已經要跪地，求婚係咪要驚天動地先得
定係唔知邊日結婚有優惠就簽咗紙

琴晚個集根本連普通都講唔上

不論劇情定剪接都唔合格

點解仲要幫劇組解釋

係做得唔好未下次再努力囉

水水為個20蚊餐就話自己單身，小心龔嬅最後唔要佢

越解釋越多bug都係期待下一集更好算

我覺得 "坦誠" 依個位對龔水嚟講會係以後嘅一個衝突位。
如果阿龔以後都保持住 "我唔講真話其實係驚hurt到你/ 想保護水水有嘅善良同天真"， 咁有一日真係有主線講一件事被阿水發現到佢咁樣做不但只唔係幫到佢反而對佢傷害仲大嘅時候，個陣會爆出嚟大家講清楚。
睇住龔水慢慢為對方而變得更好真係好好睇

龔燁一早接受咗阿水貪小便宜呢個現實
呢點係流起熊家人嘅血液入面
食得鹹魚抵得渴 唔會因為咁唔要阿水嘅
同埋講貪 阿龔貪嘅便宜仲大

同埋知道絲打係唔小心打錯 但見龔嬅真係笑咗 如果龔燁有妹可以咁叫

其實我一直最期待嘅係549,龔生playboy mode on

我都覺
始終而家龔水冇咩阻礙 如果要拍啲甜以外嘅劇情 就可能係靠呢點做衝突位
覺得龔水係而家成套劇入面 比較反映到現實情侶相處問題嘅一對
可以睇住佢哋一路拍拖 成長 好貼近生活

仲想睇屎根眼中 總監大水係點俾阿水蝦

總監大人

我老公同我一齊睇, 係咁問我點解咁咁咁....
大佬呀, 我平時係RE-LOOP先知前面多啲, 但而家我都係黑人問號上身架.
今集係阿水原諒阿龔嗰下好怪, 太易了. 嬲到呢個點, 點可能咁簡單就原諒丫, 起碼講多兩句丫.
其實阿水有自信心係正常喎, 細龍生都追過佢, 曹總又痴心情長劍, 兩個都係有錢有地位的男人都冧佢, 做女人點可能唔會唔自信心爆棚喎
反而班男子組先奇怪, 明明個女仔都同到老細拍拖, 點可能條件低丫.

仲有今晚呀, 總覺得今晚係會出包包嗰幕.

係呀係呀.
蟹同STANLEY都做得好好. 阿龔好有男朋友甜位感覺, 但又唔會好似蓮輝咁, 有啲夾硬來.

咁又係喎
都係近期先拍
而且又係龔生激嬲完水水

兩個真係拆得掂嗰日應該離結婚唔遠了
兩個之間咩問題都冇曬又咁了解對方應該差唔多了
龔水兩個係兩隻cheap精行埋一齊盡力攞着數
為着數地下情 為着數公開 下次就係為着數結婚

唔知有無人po過，龔水拍新威龍百貨廣告

Hi A1 , A2 車位

覺得水水係咪講549到557之間有過場咋?
今晚覺得最多打電話嗰啲
水水可能會好甜咁:好啦拜拜，遲啲見

我同意
阿龔可能係lift個度又真係做戲
但一出lift到尋寶圖個下
好認真

有機喎，阿水又拎住咁大包行李。如果係咁，總監大人做咩咁心急走黎見女友呀
不過私心想呢幕係另一龔水主線先出

吓，咁就劇本出撚曬事

壁咚我覺係半調戲，好似老人院嗰次，
但信佢真心想嘴嘅

出𨋢嗰度，翻睇時有少少覺除咗有當眾表明心跡之外，有少少預定跪玻璃心態，只係無預嬲成咁

請在場見證嗰下，我信當日無甩底嘅呢個劇本就係當日嘅plan

竟然係無cut!!!!編劇太過....有種眼闊肚窄嘅感覺，20幾分鐘嘅劇情放咁多野落去，場景同兩個主角嘅心情轉折太odd啦當笑完一集就算嘅觀察就無太大問題嘅

但聽對白唔多似同今日劇情有關，應該係之後主線

本來就唔想再loop 過度自信呢個point
但好開心係有人get到我想講咩

就如我page 1所打嘅，龔燁呢個常常自己一條友攬上身，不坦白呢個point
真係好似好多男人都係咁
你話呢個男人係咪唔愛個女人？又唔係，係女人角度去睇，只係手法不當
我覺得需要係有人係負責帶領龔燁從呢個缺點走出來，果個人當然要係水水
龔燁那時候為保護水的那份心意，可以理解
但就好不利於情侶間的發展
我覺得呢個位其實好貼地
情侶間怎去”坦誠”相處，正正就係要學的一門學問
就我所見，龔燁仲係做得唔好，但確實，有比之前咩原因都唔講就放人飛機嘅佢，有改善到。

我發覺我鐘意對好貼地嘅cp
不同於韓劇，呢pair 浪漫又互撚之餘，正正就開始帶出咗
情侶之間怎去相處，從兩個不同性格，因為愛，慢慢去協調，盡量同對方步伐一致
可能呢個就係phase 3內容？

我都係
愈來愈學術交流feel

係做得唔好
呢樣係真

我竟然睇曬個廣告
仲要睇得好開心

睇曬+1 不如考慮搵龔水拍廣告啦
我哋會去買來朝聖㗎
原來總監大人同岳父一樣鍾意食花生糖

亞太區市場部總監同尋寶圖副總監

佢好似463之後到536先再寫龔水，結果尋晚個集

花生糖

我依然估係星期四個集嘅ending
treegun驚總監大人耐咗會頂唔順阿水 而駛出妹豬嘅秘方
個包包可能有關連 所以龔總監就拎住依個"著數" 送比水水

我估個劇情係同女朋友使男朋友錢有關，畢竟不少港女要男朋友買呢樣個樣，手袋係其一

伍佩儀前期都有寫過好主線，261 391都寫得幾好
雖然後期448 461 547
每個編劇都有失手嘅時候嘅
寫503 504嘅蕭國華都交過428貨仔

我覺得作為fans最緊要係保持理性，劇情好就讚，有待改善都要直接講，唔洗話就住就住
理性提出建議都係為套劇好啫

居然寫錯no.1集數

超同意

演員劇組要攞自信心有ig微博已經好足夠

真心希望呢度可以保持理性中立

好就讚唔好就善意提出

咁樣先係對件事好

成個seminar出埋嚟
返返下工諗到point要share狗衝去廁所打出來

睇下我幾愛呢pair

479 為何聖誕要開工
「我知道呀，你不嬲都咁相信我㗎啦。」「梗係信你啦，唔係做咩幫你頂呀。」「會唔會係因為嗰三個字，我...靚仔。」「...食蕉連皮啦你」
-
D2 Place One
接龍大門口係D2 Place嘅大門口，而呢個位係D2 Place One樓下嘅另外一邊，喺荔枝角道嘅側邊
-
心痛水水為咗幫阿龔而拗柴
水水真係好信阿龔又好幫佢
真 · 天使 阿龔究竟前世做咗幾多好事先會搵到雙下巴天使
btw, 唔好問我點解Skip咗463阿龔去搵阿爸嘅外景
可以同大家講都係喺九龍塘，有興趣嘅龔水黨可以自己去發掘，搵唔到又想去打卡嘅我可以send埋地圖俾你，但我係唔會去463嘅點度打卡嘅
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

所以我鐘意係度吹多過ig

Ig 真係一面倒讚⋯個個話好sweet 但係琴日好多都係假甜 都係係到傾舒服得多

其實都已經忍唔住係大廳講咗啲尋晚啱啱播完覺得大家都仲忍著忍著，睇多兩次都開始講真話

呢邊開心得多，
嗰邊最緊要甜

我只係覺得係尋寶圖個下係真
Lift個下明顯玩嘢

真心係度傾好舒服
大家都會好詳細分析內容
人人意見不同
但大家都會理性討論
睇完大家嘅想法可以更加全面去欣賞每集嘅內容

好開心可以加入到呢個小島

所以我明白點解劇組同主演都咁睇重呢度feedback

Best 絲你果然中毒好深
不過就係呢兩龔婆嘅威力
佢地真係好貼地
睇完會令人好感同身受
我毒癮都係一日深過一日
相信我係呢度出現嘅時間會愈尼愈多
除左番工時間手機要放係locker 外

呢集感覺同No1 果集一樣
果集就勁啦
主po同呢度一面倒屌鳩龔燁

所以我就話對比那時候嘅龔燁同現家比，係叫有進步，但好有改善空間

好怕啲係唔係都讚或者係唔係都批評嘅cm
同啲跟風人講佢又講嗰啲
睇到會覺得好尷尬

547大方向正確，但劇本處理真係麻麻地
剪接散亂就唔知係劇本之過定後製之過
不過喺搞笑部分都有可取之處嘅
康樂組同男女對抗concept好
rourourouter都惹人發笑
唔同角度睇呢集會有唔同嘅觀感
呢度多死忠，自然睇得仔細啲喺劇情同人物塑造方面要求高啲，將重點放喺劇本同執行咪覺得唔掂
出面普通觀眾著眼睇笑位，為咗車位呢個反cup夠dramatic夠好笑咪覺得ok
呢集有好有唔好
希望劇組以後多多留意咁多位巴絲提過嘅問題啦

😅😅😅👍🏼👍🏼 多謝分享吖👏🏼👏🏼👏🏼👏🏼

我未睇過呀👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 無言感激🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

又唔洗忍住嘅，想講就講啦
覺得好嘅都可以讚

呀水聽到人講呀龔壞話會叫呀龔迎合其他人改style
呀龔聽到人講呀水壞話會自己拆掂佢 唔會比任何人傷到呀水自尊
兩個人都用自己嘅方法守護對方
其實已經好有愛

點解呀蟹刪左個live

同感同感. 我都好喜歡麻雀王/選戰/豔照果幾集.

意想不到嘅過場
終於知大小姐嘅反應

有鬥咀

今日呢個過場好sweet呀
係龔水嘅日常放閃呀

阿龔講得出做得到
話咗唔會睇住阿水畀大小姐鬧
就寧願得罪老細都駁嘴

今集繼續自古紅藍出cp

覺得今日過場好睇過尋日

大小姐咁順攤嘅
可能心諗若水沉船沉到咁都冇得救架啦

為左水水
世界仔都要挺身而出
仲要話水水冇眼光
自己比人話冇眼光個陣都唔敢即刻反駁

過場 傳到去大小姐度了
冇督水水雲井啊 ！
食個飯都痴到頭貼頭

過場好正

但頭先唔覺意將目光放左落龔隻錶到

我都覺得好睇過尋日
但單獨睇尋寶圖表白個段
我覺得單膝跪地表白好睇d

廣告

龔總監對住水水果然係唔同d

原來條橋係加料鹽焗雞

妹豬
落咗藥嘅鹽焗雞？

預告個兩樽係咩毒藥食到阿龔上哂癮

阿龔啲鼻涕好似小新個啲

應該係味精
只不過係心理作用

毒癮發作成件事好cls
等睇聽日總監大人下班後不願消遣仆去熊家吸毒食鹽焗雞

咩錶

鹽焗雞上癮

睇完今集得一個感想
成個廣告雜誌得
好彩龔水過場個到唔係咋
簡直係清泉呀
多謝劇組

大麻

阿龔成個上曬癮嘅樣好令人擔憂

睇完個預告，總監大人好似上左癮咁，唔怪之得日日都要上熊家

記得在上年有關大麻零食的文章（2018年）

總監大人帶粉紅色飯盒
晏晝又係鹽焗雞，夜晚都食鹽焗雞，一日唔食就會毒癮發作，好期待

聽日終於繼376 377之後再有屎龔線，好期待

外父愛心飯盒？

睇到預告，好期待聽日既cls劇情

大小姐同大家姐都係叫龔燁做長毛

最尾媽呢空嗰句'唔使啦'係咪呷醋
龔燁係我㗎,妹豬你有我啊爸仲唔夠

Tree gun咁玩法唔驚玩死筍盤女婿咩
妹豬俾我有種感覺係佢借頭借路幫根叔 其實想食咗龔仔咁款

愛心飯盒份量咁少，果然係度縮根

不過岩先睇過場，覺得大小姐同龔燁既關係好似變左，
大小姐vs秦博思既緩和版
其實我諗佢反應咁細係因為之前水水沉船沉得咁明顯，都有哂心理準備。
所以當佢地真係拍拖既時候反而無咁驚訝。
同埋佢心裡面應該覺得龔燁其實係叻仔，襯得起若水。只不過因為埋左二房堆，所以先稍微敵對。

阿龔就直情係覺得「反正大小姐都已經咁憎佢，再扮野都無意思」，所以唔理形象開始串返大小姐順便保護女友。

雖然佢地而家好似睇落關係未到咁惡劣，但我硬係覺得遲下會戰事升級。

大房輸果時 又會去掟飛標

妹豬都係想幫根根留住好女婿
令根根肯埋佢單啫
好期待聽日屎根x龔水，開心速遞最鍾意嘅兩對cp

啊龔一路食飯一路un un腳答大小姐好正
女朋友眼光不知幾好

我覺得大小姐只係暫時放阿龔一馬
心諗你一日起接龍 我都有機會玩殘你
想睇世界仔收服大小姐 或者俾佢玩殘 然後水水諗計救男友

戰事升升下級，遲下分分鐘可能個龔欲善其事會變左做阿龔+大家姐一起vs大小姐

陳師奶第一次見龔燁都當佢契仔咁
又送雞又送提子

忽然諗到....

可能遲下可以黎場雙打
大小姐+Jenny vs 大家姐+龔燁

百事圈 但睇唔清係rolex定其他

之前男友諗過買 我話唔靚

但睇到龔戴又好似幾ok

世界仔竟然主動出口頂撞真係好難得
不過似係因為唔鍾意大小姐話阿水啫

不過頂撞得都應該預左遲下要正面衝突

雖然佢地而家好似睇落關係未到咁惡劣，但我硬係覺得遲下會戰事升級。

好想睇

之前有近鏡研究過，好似係Rolex嚟嘅，同埋好似係Stanley自己嘅

龔燁 單挑 （大小姐+ 大家姐）
都好似玩得過

長毛呢個花名，好似得雙大叫過
阿龔喺大小姐背後反白眼好得意
阿水好似喺度管教啲口無遮攔嘅細路
一凹一凸咁好正

個過場正過尋晚

阿水拎塊餅質問龔燁點解咁寫都係湊仔咁

講落好似都係佢地會咁叫龔燁
Jenny嗰陣都只係叫佢做最長頭髮嗰個

都分唔清佢同蟹既私伙野真係正

定本身太靚仔靚女戴咩著咩都好睇

想睇+1
劇組絕對要參考一下
絕對係要幾cls有幾cls

+2
阿水會夾喺中間

其實可以借呢個位寫下阿水作為職場夾心層點努力生存
一嚟應該會夠cls夠好笑
又可以彌補下開心速遞好似好少寫職場嘢

可以係主po有人話大小姐知道死士計畫 要迫阿龔露出頂阿水唔順個樣
點知人地龔總監仲cls
: 媽呢空連嬲都咁cute，有咩樣係唔cute嘅

成日都覺得呢句嘢如果唔係由靚仔講出嚟
絕對會畀人覺得係變態

其實唔止呢句，仲有嗰啲p相同偷拍行為

your face your fate

房嘅電視係咪全日loop媽呢空嘅日常生活片

其實會唔會有集可以講一個靚仔同普通人做同一樣嘢但係啲人就有完全唔同睇法
阿龔/送水輝vs花生三友/IT狗

Ivan show完電腦收埋阿水張相，
都即刻俾人串到慘變rou....router。
睇下龔總監之前搞咁多⋯
最多扁下嘴，打者愛也

今日忙到癲又出咗街，預告都仲未睇就見到ig話今集有龔水過場好意外又好開心
我出返去追po先好多頁

又攻擊it狗
不過搵andy做呢啲下靶位都幾啱

係喎勞力士黎架

唔通我係時候要召喚返我之前個名
我係紅酒配鹽焗雞絲呀

自從表白個一吻之後，宜家供水線好似冇咁上下sweet嘅場口

本身佢地都唔係走偶像劇路線

龔水咁都唔係行偶像劇路線咩 又初雪又壁咚啵
不過係愛回家唔係偶像劇路線就真既 本身我印象中sitcom都好少會加咁多sweet既野 呢對cp算係咁架喇

咁又唔係只有kiss先算係甜嘅，佢地嘅拖手仔同對望分分鐘仲
睇番gif 個層啦

傻強同安仔好似有一集試過?
但總監大人曾經被評為其貌不揚wor

Tree gun笑

佢地成日都好甜，之前水水抱抱，阿龔從後跑上既場口，其實佢地好拍拖feel

呢對cp夠貼地，唔一定下下要好sweet咁樣，好似今日過場咁樣鬥下嘴，阿龔為了護妻頂撞大小姐，阿水最後嗰一巴拍落男朋友嗰頭度，呢幾幕完全係平時情侶相處，已經我好開心

龔水式甜從來都唔係行偶像劇式甜
只係太靚人靚畫先有時有出現偶像劇線，
佢哋都會有cls線架

表白kiss暫時係龔水最高潮
要同個kiss咁上下
難度好高喎
下下高潮頂胃啊

既然總監大人其貌不揚，咁就寫m字額送水輝啦
係咪傻強變靚記嗰集
一開頭canteen個阿嬸斬啲瘦叉燒畀傻強

佢哋係演員太靚仔靚女令人遐想啫

我意思係佢地相處方式
好唔偶像劇好唔韓劇

比我感覺係較貼地

好似係冇詳細loop唔記得咗
好似係話傻強成日都因為唔夠靚仔所以待遇差
之後好似仲有大學三子專登扮醜去氹傻強
記得好似傻強有句“憑咩我一定要做下把位啫”

同埋大家對呢對cp太有愛
同佢地一齊經歷呢一年零三個月嘅歷程
所以都入戲太深
應該係連編劇組都有龔水忠粉
所以先有咁新鮮嘅嘗試

貼地絕對係龔水cp大賣元素之一
因為佢地嘅互動同想法
都好似大家日常生活中曾經經歷過體驗過
尤其係自殺王咁多金句我男朋友平時都會講
所以望住佢地好難唔tree gun笑

睇完今晚集過場之後
真係覺得龔水+大小姐有啲似之前嘅博香+大小姐

死啦，我連水水一句「我有拖拍㗎」我都loop咗五次

望穿秋水終於有人要仲要係自己對佢評價極高嘅龔燁

長袖善舞，學識淵博
前途一定無可限量

真係難怪屎根要落佢藥
不過呢個傻仔點俾你個女鬧都鬧唔走㗎喇

咁辛苦追左年幾先可以做到男朋友，唔駛用到落藥呢招佢都會痴住媽呢空死心塌地

今晚過場再次完美演繹咩叫做「龔」「水」輪流轉

回憶即刻番晒嚟，太正了

我諗係開心速遞嘅世界觀,真係得佢一個會咁死心塌地中意啊水其實仲有曹總

公開第二日就開始俾二妹家暴緊係驚
但佢唔知龔生其實愈打愈開心

好好奇妹豬睇到啲咩先警告根根阿水會留唔住旬盤
唔通龔水行街嘅時候阿龔做到好似跟班咁幫手拎嘢又畀晒錢咁
明明530仲屈阿水買貴價公事包

呢個對比圖好正啊！
總監大人當初捏得咁開心啊吶，今日終於輪到我趁機報仇

我都係覺得嗰度好甜啊
好似心急宣示自己主權咁

有意思

成日D劇情好似同到以前有對照，so good

聽晚終於到我個名出場啦
好期待

絲好細心啊
呢個對比圖100分

好正呀，可以連到成3百幾集之前既小細節

我都覺得佢做乜無啦啦咁心急要話畀人知佢有人要

開始覺劇組係咪會全線梗都重出
目前見都用唔少，係咪可以期待下密室2.0/海傍2.0

水水搣得好大力啊
青筋出曬來

想睇籃球賽2.0

但聽晚應該係有伏wor

接龍陸運會，輪到阿龔同阿水按腳

取車2.0

可能成日俾人話冇人要倉底貨壓抑太耐
所以趁有拖拍即刻宣示
啊龔作用真係好大啊
除咗醫好水水成地頭皮仲可以俾水水作為示威道具
水:我有拖拍啦!有人要啦

503算唔算

Tree Gun聽日見到未來女婿，
會唔會開心到瞓唔到

不過唔見阿龔😯😯😯😯❓❓❓❓❓❓❓❓❓

勁喎👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼😂😂😂😂

啲人物刻畫真係連貫到，好高質

會唔會係妹豬偏心龔燁所以見到佢比阿水點嚟點去心痛所以就鳩噏希望根叔幫口等阿水唔好有龔駛盡利咋

會唔會妹豬又見到水水暴力對待啊龔所以幫手咋

佢哋無諗過龔總監好享受

真係好有遠見

打者愛也
好似被虐狂

密室2.0

唔知係咪因爲今集唔係龔水度
水話有拖拍時全家好似都沒咩反應

不過過場真的甜
係有d可惜大小姐居然咁易放過若水啊同長毛

又可能係本身應該係接聽晚集
依集係臨時插入 所以加返少少野當連接

期待大小姐再射飛標

阿水無俾大小姐篤魂精反而推阿龔個頭
好鐘意睇龔水呢啲打鬧情節

將阿水鐘意阿龔夠賤呢幕加長啲啲去到閃白位因為真係好甜好閃

個預告咁cls
阿龔變咗道友龔

快啲到聽晚八點
為咗護夫，阿水鬧爆auntie eat poo

阿水最後個表情係，搞我條仔，我同你死過，好霸氣

好大力

先有阿龔拍枱講「唔得」
再有水水嘅「唔洗喇陳師奶」
呢兩個人幾緊張對方一眼就睇到
一牽涉到另一半，即刻霸氣盡現

熱戀期過左接龍花式自殺王正式回歸
然後小女人水就開始消失喇
不過咁先正常咖嘛

原來佢倆個都互相緊張對方既 Tree Gun 你放心啦~~~~!! 二妹搵到真愛了

阿龔應該在意會整亂個髮型多過痛

因為總監大人宜家練到手瓜起展，水水咪要好用力先搣到

期待睇日出多啲

真係feel到唔留力咁推
留力就無咁好睇

阿水搣到青筋現晒

好期待有份參與死士小組知道真相會點對付阿龔

阿水知架喎

佢應該係講緊如果男子組知道真相會點對阿龔

好期待，有可能細龍太會踢爆阿龔對阿水暗戀一事；peter等人知道了的話會點做⋯⋯⋯

覺得佢bad taset點解會揀mary hung
同埋可能又笑佢眼光差

隔住個mon都feel到個陣風

我當時剛剛耷低頭睇電話 睇唔到依幕呀
返工又坐正team head旁邊 loop唔到

因為啲肌肉太實，唔用力搣唔到

好似輪到呀蟹壞ig
啱啱開左3個po都冇左

點解 蟹蟹 和 Stanley 的 ig 都係咁奇怪 ( 無端端壞左 ) 唔通 ig 都有傳染

可能就喺水佢買咗個channel袋
話有得claim

佢地未知嘅時候啊龔送俾水嘅禮物會唔會全部都唔駛俾錢
難搵嘅仲有成班死士小組幫手搵

蟹蟹試左N次終於得返

一開IG閃盲咗
甜到爆炸

睇黎今次到蟹蟹IG出事

好襯呀

真係好賞心悅目呀

第二張個對手仔，甜到我⋯⋯
到底我係咪睇緊一張偶像劇poster，點解會有比正劇更甜嘅專業福利，要即刻報警

安仔無野叻，係叻影相

一朝早有福利

靚到好想拎黎做wall paper

隔住個Moon都覺得龔嬅好痛

不過呢兩張好似cap screen再post咁
無之前鋼琴嗰批咁清，不過都一個字好正
希望今晚到阿淳放多幾張靚售後出嚟

真係睇唔到啦 唔通真係覺得張圖未夠清放返個高清版出嚟

第一張望到唔知點解諗起上次十二少同如花
但上次係十二少喺後面少奶坐前面

係呀
水運會

十二少好正 特別係個髮型同眼鏡

咁水水唔好話啊龔削啦

有無人cap左阿蟹ig post嘅caption

好想之後劇中會有啲劇節講到總監大人嘅健身成果

官方IG預告有唔同

原來嗰粉紅色lunch box係愛心飯盒啊
咁阿龔咪一日食足兩餐鹽焗雞，究竟有幾咁好吃啊，可以吃到總監大人塞滿曬個口，仲話食到停唔到口

好想十二少同少奶look再出
真係好正，由個look到feel
或者古裝ff都好

呢個預告都正

其實會唔會係熊家得鹽焗雞入得口同細機會中伏總監大人先次次點名要食

其實點解帶飯唔返去總監大人間房慢慢食
係都要去初戀Café將所有食客對眼閃盲

地下情左「咁耐」，依家終於可以光明正大咁放閃，總監大人係想曬命話自己好幸福掛

大家睇住先啦！希望蟹個ig快啲好啦！

依家大概得Jenny知
503張相好似得個樣
但好好j啊

羊羊 你又座埋去龔水度搭檯食愛心鹽焗雞 , 你想做電燈膽嗎

上次古裝ff好想見到總監大人㗎
啲衫真係同正劇咁靚
雖然可能着同一件
上次啊孝做侍衛都好型㗎
好想見到總監大人喺裡面cos侍衛啊

可惜死士小組依然覺得佢哋做戲wor
唔通係要做戲俾佢哋睇

文官智囊團嗰類都好，
咁水水變咗係大小姐嗰邊嘅宮女？

總監大人要做都係做文武官，匯報嘢嗰啲啦？

係咪講緊393 《又到七月十四》呢個look？
btw，我頭先放大睇真啲先見到後面有個馬姐(係咪大家姐嚟？)

宮女同大臣
期待皇上賜婚

你講起侍衛，我諗到個古裝FF可以係力蓮格格棒打鴛鴦，唔俾近身妹仔若水同龔侍衛一齊

做丞相?
假設龍家全部都係皇子咁計應該差唔多
因為太想啲總監大人cos侍衛look啦
大臣look都好似唔錯

係啊
大家姐喺入面仲有色誘妹夫十二少情節好彩十二少唔睬佢咋

嘩，咁就即係有3段唔同既預告片了，其實做剪接個班人都幾唔得閒

但見龔生件冷衫同飲茶時一樣，即是即晚tree gun 就開始用愛回家孖寶？？

咩十二少唔睬佢
係俾遲到嘅五金鋪師傅打擾咗咋

丞相都啱佢做
感覺上啲丞相都好迷信

廿分鐘劇情次次出到幾個版本預告（包括文字），果然marvel 級剪片

如果正式出街版都剪得咁好就perfect

十二少唔係喺岳父五金鋪師傅來之前彈開咗?
定之後?
我要去溫書

瞬間ff出一個古裝總監丞相大人向皇上進諫情節
憂國憂民丞相大人感覺都好靚仔
會唔會輔助力王太子成為一代明君就睇佢啦

呢批相真係靚到癲
本身已經係靚仔靚女，張相又影得靚
龔水真係齋拖手已經好甜

向後移避緊，師傅嚟就彈開

兩位啲色又襯到絕
安仔比個叻你, 識得氹二姨丈, 有好野一定益你

皇上 ( 大小姐 ) 賜婚 比龔水 好提議喎

hmm假設大龍生仲未退位咁應該大龍生賜?
皇位傳男唔傳女（計翻依家劇情大小姐都係想培育terry做扯線公仔所以冧掂terry就得?）當然都要大小姐同意
好想睇龔蓮大戰啊 尋晚啲火花咁勁一頂好睇

大龍生 ( 太上皇 ) 償賜公司購物禮劵 比龔水做結婚禮物

阿蟹個ig post 已經冇咗，係咪del咗定點？

個預告
愛心飯盒喎

古裝 , 時裝 ( 皆大歡喜 ) 都有 , 咁編劇監制考慮開返套 古裝 開心速遞 , 水水做嫦娥

係咪大家推理能力太強
所以劇組要出咁多唔同嘅版本去誤導下大家

Between,龔生放假唔著西裝著冷衫都好吸引

波鞋啊二姨丈

原來安仔影相咁叻 要比個 Like 廢青安 全靠佢我地先可以睇到咁 甜爆的福利照 多謝你呀 安仔

蟹蟹好快Delete左個IG post，好在已經download相

好地地的福利照 蟹蟹點解你 Delete左個 IG post 呀 唔通 IG 又壞左 ???????

啊
太可惜了

有安仔幫手影靚相
阿龔就唔洗成日自己p圖啦

唔係ig 壞咗出唔到post定係食咗咩
有stanley做前車

短暫的甜蜜照 ~~~~ 只出一個上午就 " 被消失了 "

呢下好真實.

尋晚嗰集係初戀cafe嗰場好重手
塊面好白條眉偏粗

Loop預告等收工，睇睇下忽然之間諗起好耐以前嘅一個經典廣告~

唔知今晚有冇機會聽到日日上熊家食雞嘅總監大人講呢句说话呢

大小姐：發姣啊

我都覺得有啲濃
可以輕手啲

見多你幾劑⋯⋯我第一次睇以為係執多你幾劑⋯⋯
（對唔住，我知我好離譜，我會參加復活節道德訓練營自我檢討）

You are not alone
(報復活節道德訓練營預埋我)

548龔水過場定格
琴晚個過場威力同阿水嗰下推手一樣大到要令我整返個定格

首先未一齊過場先喺熊家向崔Auntie宣佈我有男朋友！阿水呢下個樣好得戚

龔水公開咗繼續坐呢張初戀café對正門口第一張枱，以後洗唔洗放個「龔水留座」牌上去

阿龔雖然無份去但都好關心媽呢空嘅事

點解會用大小姐鬧慣去安慰，阿龔你知唔知通常阿水被大小姐鬧都係關你事多

真係日頭唔好講人，阿龔呢下O嘴樣

如果唔知內情就咁睇呢張好似好和諧

大小姐串你即係俾面你 龔水又係嘅著到紅藍CP咁鬼搶眼

真係咁啱定成日夾定襯晒衫先返工呀
(呢度見到阿龔大啖食個道具飯)

龔心諗：換黑色？我都可以換返套黑西裝嚟襯你

大小姐講到尾都係想串阿龔

話發姣都未夠仲要有白內障 大小姐其實愛情真係會令人盲目，更何況你口中嘅長毛仔條件都唔差

阿龔聽到呢度真係因為大小姐先忍住，如果唔係應該好似藥房咁爆seed

阿龔對住大小姐都講媽呢空唔係Mary (又嚟大啖食個道具飯)

仲要對住阿水講有眼光俾說話大小姐聽 (阿龔呢下好似想咀埋去咁)

呢張龔水兩個都好得意 阿龔就好似之前阿水索佢個頭嘅洗頭水味咁，阿水個囧樣

真係搣到青筋現

Feel到阿龔真係好痛 (真心覺得呢個搣位可以連返不能說的秘密嗰集實在太正)

好在有大小姐個電話救阿龔一命，定係大小姐都想快啲離開唔好再被閃盲

大小姐走咗阿龔都仲要整呢個樣出嚟，真係唔俾人蝦佢女友咁話啦喎 好想再睇多啲龔水面對大小姐嘅劇情

以下兩張我有感阿水唔係好蝦而係顧及大小姐感受，喺阿水眼中大小姐仍然係形單影隻，唔想太過閃令大小姐難受

阿水無得反駁大小姐，阿龔你竟然夠膽再提發姣，準備受死啦

呢一掌係師承tree gun金剛門掌法第幾式

真係打到阿龔啲頭髮飛起晒

睇落阿龔都非常受落呢一掌 等睇下次阿龔又有幾「過份」去領教阿水其他金剛門招數

唔quote上面絲啦
次次睇阿龔比水水打頭都覺得佢啲頭髮好有動感

呢個都係熊家人願望來㗎
唔係咁treegun邊度有孫抱其他熊家人就冇得玩bb

未必講⋯因爲⋯

我相信龔總監係行動型嘅人

（面壁，我自己去拎道德營報名表）

一入到房就直接...

諗起之前有ching po過家明gif

俾你地講到我好想睇阿水上阿龔Service apartment呀

大家啲討論......不過我鍾意

大家啲淫根生長得好勁喎.
不過, 我鐘意

但少左少年龔, 感覺爭咁啲咁, 明明之前俾水水讚下, 惦下都好純情架....

絲打你哋好似挑起而唔係挑走我嘅淫筋咁 再咁落去，我真係無辦法再相信阿龔係純情少男，而且要長留道德訓練營，冇得睇8點嗰套好好笑嘅電視劇㗎喇⋯⋯

By the way, 睇咗幾次天台360嘅對話，唔知點解總覺得阿龔講「我好心痛」之前嗰句聽落怪怪的，好似語氣表達唔曬表情所顯示嘅情緒咁。（純粹個人感覺咋）

個post 轉左冇拖手版

有拖手正好多呀
希望唔係因為d劇同現實不分嘅人搞到無晒龔水褔利

唔緊要啦 大家一齊去道德訓練營邊除草邊ff啦
我會帶mytv super機頂盒入去喺房度慢慢睇㗎啦
無論身處海外定訓練營都接收到㗎

🦀🦀 直播😅🎉🎉🎉⋯⋯

斷左，睇黎佢ig真係有事。
可能follwer人數急速增長

蟹蟹 今日個 ig 似乎有問題

我想問我地係咪要開始去大廳討論嗱?

我通常8點先會開始去大廳出現
因為吹水嘅野多數留番係度講

報名道德訓練營+1
自從純情龔問豹叔一日執幾劑嘅詳情之後
我已經同佢一齊長大左喇
多謝絲帶埋機頂盒去
但小心比德哥哥話我地唔捨離凡塵俗世嘅誘惑

咁要玩VR體驗下

各位絲打幫手隱瞞啊

呀蟹ig live!

我唔認為因為咁，搞到兩個有心病，拍劇姐
不要想太多

+1
佢哋唔會認錯識嘅人嘅ig嘅
唔會咁易有心病啦

演員們好感情，大家係睇得出
有心病嘅原因，只係因為狂粉存在？To be honest，會唔會無聊咗啲
好講真，我對樓上嘅福利相，抱著有就bonus，冇都ok 嘅心態去睇
最重要我有得睇龔水落去，兩位主演拍得開心，咁就夠

好charming呀
查實總監大人聽晒膽機咁講佢識玩樂器都唔出奇

有啲興趣

我住淘大附近呀

但面皮薄唔係好敢自己去

503 龔燁復仇記 (上)
503 504並列我最鍾意嘅龔水集數第二位
因為廿年前嘅事令到阿龔唔相信任何人，因為雙下巴天使令阿龔發現呢個世界仲有好人，然後再由水水去陪住佢放低鬱喺佢心入面廿年嘅事，呢個鋪排令到雙下巴天使嘅溫柔完全Show晒出嚟
花痴一秒：阿龔掉完雞蛋仔再凶傑叔呢下真心型
-
黃大仙竹園北邨公園
(由於呢個屋邨入面好多公園，所以我Cap埋地圖同座標俾大家)
***呢個位喺人哋屋企樓下，係屋邨公園嚟，真係會去打卡嘅龔水黨麻煩唔好大聲喧嘩/為咗打卡阻到附近居民嘅生活，多謝合作***
由於安全理由，鐵皮滑梯漸漸俾塑膠滑梯取代咗，依家鐵皮瀡滑梯喺香港僅存十幾條，呢條係其中之一
-
呢個就係我之前講，夜景外景+我夜晚去影=嚴重炒車嘅相
因為要就返劇組個鏡頭，我每張相都係用廣角鏡去影，但廣角鏡喺低光環境之下係會炒車嘅
所以...Sorry大家要將就下我跟住落嚟Post嘅幾張相 已盡力
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

我都住淘大附近！組團一齊去？

tt同心如線
希望啊龔真係可以同tt做朋友

如果真係做三女婿
唔係朋友都應該會有交集
好想睇

懷疑已經拍同場戲份

期待一陣揭曉令總監大人上癮的秘方真相和Treegun會有幾滿意呢位二女婿的畫面

不過應該要等試多幾集，
觀眾反應ok先真係會變做三女婿

如果真係配心如，三個優質女婿同場的畫面，期待有點樣的火花，我們又可以treegun笑啦

仲有tt同安仔

組個團一齊去？

做左三女婿就唔怕SO，阿龔會教佢

講多一次
聽日2點至3點半九龍灣淘大商場1期地下有stanley 總監大人做3個攤位嘅店長
大家得閒就去支持下龔總監巡攤位啦

去唔到

但係之前唔係有其他絲打講過話😅 tree gun 的女婿都是 二個字的名嗎 😅❓❓❓

潮偉 😅
龔燁 😍
王國 😆 即係：佐治

☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼☝🏼

朱天梯 個名有三個字 ⋯⋯ 😅😅😅

但係心如同佐治好似唔係反應好好咁喎

主要係扮gay 追3e 呢度衰咗，又未兜
前途未卜呀

編劇會睇反應而去續寫故事
所以你講嘅嘢也未必100%成真
因都係網上吹

依家王國個底編劇可能驚洗唔甩
所以搵其他人做三姨丈都有可能㗎
處境劇每一集都可以有變數

心如線始終係試緊水溫

擄龔行動
大家大廳見喇

咁都真係要睇編劇功力喇
不過加集有好多時間鋪
好彩龔水冇因為加集所以永續曖昧

嚟啦

龔燁入咗群以後可以跟熊家集體活動

留返名

Tree gun鐘意二女婿鐘意到add埋入group

其實係咪肥仔飯
食到陳生變肥仔就冇得去蒲
不過 威龍風流四子係咩第一次聽已經解散啊

講完新豬肉呢句之後兩個嘅表情好甜啊

我係咪可以期待，之後阿龔會上熊家一齊同水睇電視劇情

一定會有 已經有熊家認證

中年肥龔錫面

未亡人

係熊家攬身攬勢 盲啦

盲咗

Because of 習慣

阿水嗰句"拎開隻手啊"好霸氣

係
霸氣水

Best 絲我而家望咩都白濛濛
點算

護夫水好有型呀
Eat poo咁大膽想打我地老龔仔主意

甜到,對眼已經because of 習慣咁盲咗

聽日要去眼科同糖尿科睇醫生
仲有要睇個肚
個肚大笑到好痛
冇咩事我去loop多次先

根本佢一早已經喉住阿工 宜家做埋失婚婦人更加食住上

有冇人覺得肥佬個造型好似Trump Trump

今集搞笑得幾自然 無圖回顧
1 愛回家孖寶食肥龔燁個胃 留住佢啲肥膏 等佢冇女仔撩
2 雞冇雞味 飯冇飯味 鹽冇鹽味上曬癮嘅龔燁好躁底
3 威龍風流四子
4 肥龔生個身形好正成個模型咁
5 Because of 習慣

全集都係度攬身攬勢
真係甜度又重回之前嘅水準
仲要有埋龔水式鬥嘴
今集我比滿分
冇咩我番出去掛號睇眼科先

我等緊西裝絲recap同大廳嘅gif圖咖

補充下先
6 入咗熊家群組應該要學埋點樣全家攬炒
7 今集成日對住阿水柴犬笑

我都等gif圖想睇多幾次阿龔同阿水嗰種情侶對望笑 好甜

龔水互相傷害日常真係好正
應該可以日日都投稿十萬個激嬲女朋友的理由

柴犬笑加黑色西裝龔真係好好j

佢可以自己開個自殺王語錄
如何日日激嬲女友
但日日都好似蜜月期咁

未返到屋企
recap今晚見

今集真係幾搞笑
雖然兩個無特別講咩甜言蜜語，阿龔仲間唔中要有作死言論，
但個畫面已經好閃，陣甜味係由個底入面自自然然地發出黎。
真係好似一般情侶咁。

相信之後好多熊家過場都會有阿龔份我地就慢慢期待啦～

好鍾意佢哋呢身
阿龔特別man，阿水賢妻feel
好鍾意今集呢種日常感甜笑對望睇到我糖尿啦

哦~, 唔怪得之“考慮畀機會人”都要揀舊立法會啦

好日常，但好溫馨

笑死 terpe 佢地仲以為緊阿龔係扮鐘意水水

Because of love？Because of 習慣
從最一開始恍如仇人的關係，最惡劣的情況和一面都已經經歷過，依家媽呢空只要做翻自己就夠啦
今晚呢集完全體會到簡單溫馨的幸福感，貼地CP真係好正！

我

電視播出畫面

我見到畫面

我覺得今日terpe同阿龔講「今晚唔係本來約左佢地咩」既時候，心裡面應該係諗住救阿龔。
點知佢唔領情

terpe：

佢地咁都未估到自己俾人扼

佢地以為阿龔太入戲啊遲啲terpe發現阿龔同阿水原來真係拍拖應該會大叫Jesus

咦…原來今日未送藍色Channel袋
唔知留下次主線定下個星期過場出呢

係咪有sourse話下午主線係557？ig好多fans話係,送袋似係會主線出

諗起好耐之前...
以前max水既時候，就算拍左拖都一段時間，但水水對住max講野都好小心翼翼，好似個小女人咁，可能因為咁，所以先會拍得咁唔開心。
但而家同阿龔拍左拖一個月都無，已經又家暴，又互串；證明佢同阿龔相處得好自在，可以完完全全咁展現自己最真既嗰一面俾佢睇。
可能就係因為大家係由仇人開始，對方最惡頂既一面已經見識夠

我估係有一集主線講？
始終個袋背後好似有個故事咁，我諗應該會可以講足一集。

阿水仲拎住個旅行袋，一定仲有嘢講

係阿龔㗎啦

大家都係對方面前表現出最真的一面
係靈魂伴侶表現

可以做到最真實嘅自己，
先可以相處得耐

水水係佢面前曱甴都食過 雖然係被迫
仲有咩就住

無論再惡頂，對方都已經習慣，鬥嘴互串吵吵鬧鬧也習以為常，有邊一日唔係咁的話，話唔定阿龔仲覺得周身唔自在添，阿水可以係自己鍾意的人面前安心做自己，唔需要掩飾自己的真性情，想講乜就講，想點做就點做，其實係一件好幸福的事可以繼續佢天真水的本性

大女婿無入group，唔係好記得

見佢走得好辛苦

我諗大女婿應該有入到大group (有大家姐既嗰一個)

嗰一幕笑到我痴線，肥龔完全好似連行步路都零舍辛苦，嗰大肚腩就黎逼爆西裝

眼科條龍好長，有無條短啲

好閃呀，盲喇

另一個，就算之後潮生入到，大家姐都入唔到
反而我想知阿龔係咪兩個入哂

sor sor 按錯負皮

龔水兩次錫面都係FF
但係兩次都係兩公婆嚟㗎
一人錫對方一次又打和
十二少同肥佬龔我都鐘意

咁即係下星期有過場，會唔會係554

成個模型咁

差不多

又上熊家食飯
水:我仲想二人世界㗎嘛

望真d先發現原來阿龔錫水水係面掂面 無用嘴錫
雖然都係好sweet

未睇依集已經比你地既文字sweet到tree根笑

今集真係好睇又好笑
一開始喺熊家一人一個水水優缺點驚死阿龔只係啱啱中意咗水水唔知佢真面目 如果係要拜都係拜雙下巴天使 話曬都算係念念不忘嘅信物
中間嘅黃面婆同肥佬龔真係
到夜晚又上熊家食雞個陣阿龔本身都住倒曬碟雞同搵證據，初初都有諗如果阿龔真係搵到愛回家孖寶嘅話會自己收埋扮唔知但心入邊記住。
但好彩佢真係有坦白問水水 係好開始佢地會真係講心底話有咩講咩唔會只係自己收埋曬唔講。係坦誠呀！
龔水梗係無論將來點都唔會互相嫌棄，因為大家都習慣對方喺自己生活中嘅存在 一齊番工食飯行街拍拖訓覺
依種生活真係平淡得嚟又好幸福

一齊訓覺

講起瞓覺，今日嗰集飲早茶時，阿水話一路掃貨，阿龔可以瞓陣（喺車）

我第一次聽，聽咗阿水話打掃

心諗，咁快上apartment 打掃

我地少年龔拍拖之後果然每日都進步緊
佢見到證據即刻問水水個下真係好感動
龔水大家都見盡對方最差嘅地方
所以喺對方面前唔洗收收埋埋
要戴住面具嘅關係真係好難長久咖
即使大家日日都係度互相窒尼窒去打尼打去
但只要能夠係心愛嘅人面前可以做番自己
已經係最幸福嘅事喇
呢兩龔婆又進步左喇
我要繼續比佢地閃盲咖

1. 劇組一定好鐘意睇皆大歡喜
2. 下個禮拜係咪有工水過澳門劇情
3. 究竟熊家group入面有邊個呢
4. 工欲善其事幾時嚟呀！！！
5. 妹豬係後面搖頭偷聽個樣好搞笑
6. treegun見到妹豬後生個陣咁靚即刻改口叫曼玉
7. 黃臉婆水又五十肩又敏感牙齒
8. 愛回家孖寶計我話一定係妹豬同Isabella！
9. 見到阿工咁食雞我都覺得飽
10. 一齊咗之後好鍾意睇佢哋兩個望住對方啲表情，好日常又好sweet

11. 金城安yes sir個個樣
12. 大家依家都好接受佢哋一齊嘅溫馨了
13. 佢哋討論今晚點呀呢啲嘢真係好情侶好正
14. 唔知點解我覺得阿水個句「留得住佢個心咩」好正覺得佢哋兩個真係好了解對方
15. 肥佬工貪靚黎講，輝輝贏定阿工贏？

16. 陳生流鼻水
17. 阿工面對熊家美食真係會搵方法避開
18. 坦白咪好囉
19. 阿水倒咗啲孖寶果種堅定！！！treegun be like我個五舊水呀！
20. 點解陳生入院，成個熊家都要去真係有咁friend咩

21. 「你而家都好惡頂」
22. 原來成集鋪咗咁耐，係為咗要妹豬回復單身嫁入熊家
23. 係咪得我一個覺得妹豬借酒消愁好可愛

西裝絲嘅1. 其實劇組都有諗過下古裝愛回家
同埋4. 心如話下星期大家姐趕完稿係咪點都會有大家姐知道咗佢地一齊個反應過場睇先

妹豬隊酒嗰下好可愛
我仲心諗嗰枝係咪汽水嚟喳
借醉想食龔仔

妹豬你都係食返tree gun算啦
唔好搞你啲「未來女婿」

其實我又諗起佢
就算阿龔變咗肥佬其他人都係叫佢搵群姐
auntie eat poo又咁嗒佢糖

唔通遲啲又嚟熊家旅遊雜誌第二彈
定阿水想過二人世界所以係龔水澳門旅遊雜誌

專登講刨冰原來係激阿水唔食得，笑到仆街
咁多年之後龔水繼續鬥氣

好恐怖嘅食相

好鍾意西裝絲啲Recap
睇完你啲Recap再諗返起個畫面就好似又Loop多咗一次咁

又有西裝絲的recap睇

11. 坐等金城安vs 二姨丈
15. 其實我覺得現實阿龔同阿水唔會變到好似ff中嘅佢地咁
18. 開始有改進啦，坦誠

其實我覺得呢pair最sweet嘅
唔係開口埋口都講你愛我我愛你呢啲甜言蜜語
而係先狂屌你狂串你
但以實力寵你

睇下飲茶個度
明明阿龔十萬個不願意再車阿水去shopping ，從而返家補眠
但最後都乖乖用實力寵女友，比女友拉走

當然我好鐘意，兩位已經係家人面前表現親密，攬哂腰咁
好得，我鐘意咁去present sweet位

好想知會唔會呼應返燁來越愛你

呢幾項都好鐘意，更加感到龔水之間嗰種牽絆，係呢個人架啦，可以長遠一齊落去個感覺，無死甜但深刻，特別阿水倒嘢嗰刻，覺得除咗本身覺咁做唔好，仲有份對呢段感情嘅自信同信任喺入面

今集真係由頭笑到尾
熊家一開頭係咁數阿水龔燁仲要好認同

terpe佢哋見到龔燁咁認真好似想拯救佢但龔燁並唔需要被拯救
但原來龔燁同花生三友咁fd，班友仔係咪成日放工去打牌

陳生喺樓梯叫住龔燁警告佢嗰吓迷之神秘，估唔到龔仔連陳生都收復埋

仲有嗰兩段ff好正，
第一段個龔燁把口好衰但好龔燁，
熊家人個ff龔燁把口都咁mean,其實佢哋係點睇佢
同埋點解阿水ff個肥佬龔燁帶返金絲眼鏡嘅

回應best 絲#788
唔quote 喇，好似太長
龔生嘅甜除左熱戀期個陣把口都甜埋之外
好多時都係身體力行去表現佢對水水嘅寵愛
雖然話就話女人始終係一種好鍾意聽甜言蜜語嘅生物
但只要你真心愛一個人
你會從佢嘅行為感覺得到佢對你嘅愛
就好似水水相信龔生
唔洗用愛回家孖寶都能夠箍實呢個男人
每對情侶相處方式都唔同
但龔水呢個方式真係最貼地

今集十分高汁
Cls得尼又閃到核爆
咁樣咪就係最有開心速遞嘅風格
滿足到一段觀眾鍾意笑爆嘴場面
細節上又滿足到我地一班觀察入微嘅龔水黨
編劇好波呀
聽日我肯定全日tree gun笑住咁拜山

最正係龔燁有少少嬲鳩話廢老佢地冇悔意，
廢老都示意阿叔收聲，
但屌你廢青安仲繼續理所當然咁講落去，
仲要，我又覺得廢青安又真係講得幾啱喎
真係笑到癡線

突發奇想，早排有人喺呀蟹ig live 建議搞接龍運動會之後佢話會同劇組提起
依家又有康樂組新線想搞水運會，之前呀蟹話整親手係喺泳池邊
合理懷疑，唔通可能或者水運會已經。。。

講起又好似真係得一齊之後嗰集佢收到把口
其他時間都係回復自我
水水信阿龔可以接受佢嘅臭脾氣，
所以可以係佢面前做返平時係屋企最舒服嘅自己
兩個都可以係對方面前做最真實嘅自己
最幸福都莫過於可以搵到個咁樣嘅伴侶

唔知咁多位絲打有冇睇過

呢個mv係4月1號先upload咖
利申：唔係我剪嘅
我覺得首歌同佢剪輯嘅片段真係好match
表達到少年龔鍾意左水水年幾嘅心情
到最後終於同到水水一齊嘅感覺
好多好高糖分嘅片段都有剪落去
所以想推薦一下
聽聞下星期冇龔水主線
所以斷水期間我決定會loop下呢個mv

仲有Stanley話夏天會有熱辣辣嘅嘢睇

再翻睇咗兩次想講下個感覺，兩個人一齊或者一刻激情好容易，但要做到細水長流相知相愛相伴到老又有幾多人？能夠見到未來版龔水即使變咗黃面婆同大肥佬都不離不棄而唔係埋怨對方令自己變成咁，呢個感覺真係好似坐咗時光機去未來睇一樣，好多謝劇組拍呢個FF去講龔水未來出嚟

許願池成功

博士都係度 唔通佢都有份參加？

我覺得最尾喺廚房度攬腰勁閃

我都望實隻手

水水鍾意撓住龔燁
龔燁好似鍾意攬腰
水水臨尾大聲呼喝要妹豬縮手

仲有最後根叔出嚟話陳生因為妹豬當年脾氣好所以揀佢，然後阿龔拍咗阿水大脾一吓，我覺得呢吓好sweet 好似暗示啲咩比阿水知咁

[/quote][/quote]

蟹蟹今日都好Q

紅日開廠原來開好耐，蟹蟹加油

總監先生呢一句把聲好磁性好有霸氣
同埋阿工叫水水坦白，水水即刻和盤托出，阿工都學下啦

呢句係惡嗰陣講 佢估唔到媽呢空會咁樣對佢
但嬲嬲總監大人好charm啊

我覺得佢今次嬲都嬲得好溫柔

天台360嗰陣已經覺

大BB可愛到暈

話晒追咗好耐先追到女朋友 係要着緊啲
同埋啱啱過熱戀期 如果用甜言蜜語界定佢哋熱戀期應該係啱啱過 點都會對水水好啲
況且知道佢都係着緊自己 嬲都唔嬲得去邊

咁快

啱啱睇番琴晚個集，好正呀
回復龔水式鬥嘴相處模式，又有甜甜嘅互動，又有熊家cls嘅劇情
最驚喜竟然係舖排auntie eat poo同陳生離婚，唔同tree gun真係要開展第二春
btw阿龔比起啱啱入劇組嘅時候大隻左好多，隔住件裇衫都感受到佢雙手嘅肌肉

其實都公開哂見埋家長
算唔算過試用期

阿水可能覺得有好多嘢都未試清楚

仲要入埋熊家group，可以自出自入，簡直已經係女婿啦

哈哈，我諗左第d野呀，淫根上身

cls眼鏡水好cute呀

我哋要相信龔生同水水都係正常人
可以發揮一啲正常人有嘅功能

呢件咪534中環嗰件中褸 應該入面仲有西裝褸所以顯得特別大
同埋覺得因為今年都無乜點凍過呢幾日仲好熱咁，我見劇入面演員仲著咁厚衫只會覺得好熱

又話唔鐘意人四眼自己又戴得咁得意
講開四眼琴晚肥佬龔係戴返金絲眼鏡
可能因為都變咗肥佬所以戴乜絲都無所謂

但係仲要成日着住 明明唔啱着
可能拍嗰日凍所以着多件衫咁
希望總監大人來緊多啲新衫着啦
既然baby blue被封印咗感覺攞翻酒紅色同紫色出來都ok 但係stanley話過呢兩件都係衰衰哋玩野嗰陣着 我哋咪冇可能再見到
不如水水考慮解封baby blue啦
依家總監大人好似得 黑色 藍色 淺灰色 同米色 四件西裝換 比起以前好似少咗啲

翻睇再翻睇549, 我發現咩咩講嗰句"我對雞無咁高要求"嗰陣, 阿龔好似同一時間默唸呢句對白咁, 唔知係咪我幻覺呢?

阿淳好似比較少出呢啲活動著西裝外套 好睇

西裝外套，襯佢好多
佢襯呢類衫多啲

蟹啱啱兩點live左一陣，我掛住影stanley，又miss左

阿淳呢個頭髮長度好正

係，剛剛好
呢排愛回家，把髮太長了

阿龔進化成黑絲龔後嘅西裝 （七套）
右上中褸同左下黑色入面係一樣

仲有黑色除外套版同埋新灰色加乾濕褸

西裝龔無敵
多謝分享
尋晚睇到黑色除外套版已經比佢吸引住目光

昨晚的白色shirt加黑色馬甲真係好型，有貴公子的感覺～

白色都唔知會唔會再出所以冇計
數漏咗一套藍色自膠
乾濕褸冇當西裝計
其實覺得乾濕褸男女都啱著 水水有冇興趣着男友衣啊

有無人同我一樣，覺得呢個笑容好sweet
感覺係女朋友打來搵自己約食飯，好開心咁

熱戀中嘅情侶畫面
佢好想係terpe 魔爪中逃出

我最喜歡呢個look

好靚仔呀

你跟到二樓去停車場?

冇入停車場，呃完healthy 叫佢多上來，跟著食咗一陣花生睇佢同其他人healthy就走啦

你都好犀利啊，可以同佢傾到計
我好無膽，影完佢相就走人了
不過，見到佢真人都好開心

好靚仔呀
絲你地真係好幸福呀
我淨係睇相都想像到如果係自己一定會hang晒機

Healthy嗰陣真係緊張到手都震埋
(成功R到兩張healthy

問嗰陣有冇好似rou…rou…rou…router咁？
俾我實會

都冇
當係同frd咁吹水
好開心真係記得自己username

To Stanley
繼續努力加油啊
再次靜候你嘅來臨啊

希望下次有機會同阿蟹healthy

有，好sweet 好開心，不論是番工定放工都可以見到水水， 一定開心了

可能主要係focus係鹽焗雞度
就冇show佢反應？

仲有尋晚個集，比我感覺，羊羊唔知佢老細同佢姊妹正式拍拖嘅

Rebecca：我地之前話阿龔係k先生,你明明話唔知我地講咩㗎,依家你地又一齊?

秘密網應該傳到通天wor況且連大小姐都知道咗
會唔會連開幾個po有總監大人不同角度跪地求婚示愛相
所以期待下星期嗰集會唔會威龍女仔組一齊抽下水討論下咁
但係上次威龍女子組都冇總監大人過場
做水水司機擺低佢喺餐廳度都好啊

作為女仔組唯一一個有拖拍 點都要交代下掛
其實我覺得水水會主動發表

女子組仲有個David
咪忘記佢

可能遲下汗蒸會講吓呢
會再次提返金師傅真係好靈

唔記得咗叔婆啊
咁改改講法:作為女子組唯一啱啱有拖拍成員，點都要發表下意見掛

要了，全知道師傅咁靈
Rebecca要問下佢同鐵面陳有無得開花結果先得
而且咩咩俾kai叔問有無拖拍都似唔好意思咁答無，都係要姻緣先得
再唔係，join tree gun澳門團去媽閣廟問姻緣

503 龔燁復仇記 (上)
-
黃大仙竹園北邨近榕園樓嘅一條路
(其實我唔Sure係咪呢條路，因為嗰邊好多一樣樣嘅路 但呢條路喺籃球場隔離，我諗係佢冇錯，如果有錯歡迎更正)
***呢個位喺人哋屋企樓下，真係會去打卡嘅龔水黨麻煩唔好大聲喧嘩/為咗打卡阻到附近居民嘅生活，多謝合作***
-
廿年前傑叔呃晒阿龔全家，令到阿龔唔再信人，開始成為一個"死賤精"，但傑叔喺呢個時候出現返，仲要提返以前嘅點點滴滴
我相信人性本善，喺阿龔心入面係有一絲係相信傑叔嘅，但同時又覺得自己唔可以再心軟去相信返佢
喺阿龔個心咁亂嘅時候，水水默默咁喺後面陪住佢，喺回頭嘅時候發現有個人陪住，嗰種感覺真係好好
-
*注意：龔水地圖入面有好多地方係喺民居附近/辦公地方附近，想去踩點嘅麻煩保持安靜，做個有公德心嘅龔水黨

今集真係有龔水過場 ???

個金師傅好似轉左行去龔友間老人院做姑娘？

嗰留言係長隆嗰日，
今日未必有

呢排龔水已經出好多架啦
處景劇唔會日日出

今日蓮輝喎

我覺得就算非龔水線好多都好高汁
例如蓮輝，好耐冇出佢哋

同埋龔水呢派出咗太多，冇亦都應要習慣
套劇畢竟不是為了佢哋而製作

人哋秘撈做咩玩踢爆
呢個年頭搵食艱難啊

所以好想知接龍清潔部仲有冇空缺
我願意連演出費都比埋伊莎貝拉群咖

真的唔好意思，撳錯負評

用詞用“嗰集”會比用“今集”好,因為如果你講今集好容易令人誤會,不過都祝你快啲摸索到連登game rule

金師傅韓國人
龔爸撩嗰個王姑娘擺明香港人
人有相似啫咪踢爆人秘撈啦

到底會係尋寶圖定總監房依泣多啲呢

真係唔好意思呀 係我無搞清楚 , 所以誤會左有龔水過場 , 其實睇蓮輝主線我都好喜歡架, 下次我會搞清楚先回應的, 咁多位失覺晒 Sorry Sorry

之前有絲po過話百度帖吧有龔水同人文，想問係點做會員架，我見要大陸電話登記嘅

唔駛做會員睇到

唔洗sorry
祝你係度吹得開心

慢慢摸下摸下就熟㗎啦

呀龔仲要講到係做比保安室d人睇
有觀眾就唔再係二人世界

或者佢哋係孖生姐妹呢

熊家好危險
金城安會突然出來攪破壞

尋晚嗰集我都好鍾意呢幕，Tree Gun同阿叔講放大/收細缺點嗰到，龔水咁樣對視，好似"心照啦你"咁

同埋阿龔話熊家班人道佢升仙之後，雖然鏡頭冇影到，但阿水講咗句: 唔好咁嬲啦，之後就出現咗以下呢幕，阿水安撫阿龔弱小心靈
好Sweet

等睇龔燁被同化
將來撚翻三女婿
究竟係王國定TT呢？

我都留意到「唔好咁嬲啦」呢下
把聲仲要勁溫柔
(一秒想魂穿阿龔)

有冇機會睇到龔燁都叫安仔做打靶仔

聽到+1
最不可思議係以下說話竟然由阿水親口講出嚟

阿水居然會自認臭脾氣同覺得阿龔唔嫌棄佢 係咪好想快啲做阿龔嘅黃面婆

由接龍保安部調去市場部

佢哋兩個同一般情侶開始的情況完全唔同，一開始就見盡對方最差既樣，再臭脾氣都唔緊要啦

阿蟹話今日有排拍，原來仲有阿龔份

個女人係羊羊？

真係水水，呢場係廠景定外景呢？記得阿蟹story話廠景外景廠景外景不停loop

有臭脾氣同自認臭脾氣係兩件事
呢集由一開頭阿水不滿屋企人話佢變咗最後自認臭檔都係一個轉變嚟
感覺真係有認定佢嗰隻先會咁講
成件事就係好sweet

側面看又唔係好似羊羊

唔似係羊羊

堅餐廳景唔係廠景，可能講假期真係講女子組食完飯阿龔做司機接送

羊羊啱先染咗頭髮唔係依隻色，而且佢都無咁長頭髮夾曲到

睇返琴日果集唔知點解覺得阿龔一開始係廚房好惡 話阿水心腸歹毒 不過水水一解釋完即刻sweet晒 再加上水水句唔好咁嬲啦+親密姿勢

點解新眼鏡look愈黎愈好睇

但我覺得佢本身想扮唔知呢件事顯得佢好錫阿水，仲要好鍾意佢私下嗌返佢做媽呢空

伊莎貝拉·群

唔係呱

BTW，新PO已開
[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（36）

睇多次，眼殘佢冇Isabella咁young